元朗即場討論

冇人開嘅

Yoho橋底rb

有冇手足報到大馬路情況

Push

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

屌 人呢

大馬路要人

剛才經過元朗劇院及元朗運動場 圖書館的紅磚行人道 望見停車場有大量狗車 及 防暴狗

手足係大馬路企

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

Yoho橋底rb已走

手足喺大馬路同大棠路交界聚集

元朗黑夜小心啲

教育路往元朗方向

又搞立場

黨鐵輕鐵收皮

大馬路手足小心

昇哥

大馬路

阻街啊屌你老母警狗

昇哥又係失策 點會唔袋身份證

eq咁低做pprb?
弱撚智

721 同今晚好大對比

班狗 擺明玩嘢

塔利班記者會完左即直播

明玩啦

立場係被針對對像
有任何位入佢都會攪

元朗人自己都唔出就抵死喇

推

元朗今晚又有咁多 Green Terrorists

就算唔係立場
平時都eq低
香港警察真係一個笑話

iCable
搞緊一個姨姨

啲帽可以亂咁diy架咩

隻狗乸勁串

天滅中共 全黨死清光

d狗燥到

香港警察正一垃圾

咁串
心口九成又冇牌

黑旗

果然準備好曬劇本

佢地做咩都得架啦

成班狗癲撚哂雖然唔係第一日嘅事

咁撚串屌佢老味

屌你大馬路好撚多狗

改裝裝備 同警棍加鐵環一樣性質？

嚇個老人家lol

其實做乜事

元朗大球場停車場(近元朗公園):
4架衝鋒車，2架van

又拉人

立場
黑警命令市民衝紅燈

你地痴孖筋架

阻差辦公可以禁用架咩

一人被捕

ho lun on 9
周圍嚇街坊

721真係死穴 對政府係 對班狗都係

大家今晚睇路 無END GAME 鬥長命

依家黑警話咩都得
軍政府

有咩

今晚有冇火魔法師伸張正義

佢地想點用咪點用囉

每個月21號 元朗都變左禁地

轉場啦，其他港鐵站

apple影到
街坊咁既樣

禁咗個去馬路邊

又叫市民做曱甴

Court Case好似係討論警察權力不可當阻差辦公

街坊

拉左幾多

1

冇紀律部隊

收聲la 婆婆?!

又係鳩拉交數

屌你老母咁撚鍾意做SHOW 721唔出黎?

好似話遊蕩罪

元朗西菁街esso 油站果度有4架狗車，唔好入西菁街。

亂過亂世佳人

跟條毛咩,譚文豪個單咪又係咁
律政司會同佢地講唔夠料告
但48小時就坐足,真心on9

根本成個元朗都係狗 但係721一隻都無

新嘢？

車內有賤種藍絲舉手指功

721元朗國國慶都唔比慶祝

鳩拉去新屋嶺打

放工狗衝返緊元朗國
一陣街坊look支援

遊蕩罪真係萬能

又係咁近既位播依D歌

慢慢坐多成粒鐘先返屋企

又做乜春

元朗戒嚴

戒嚴

架車入村架，梗係多廢老

夜晚8點半告人遊蕩

大馬路有鄉黑準備同手足開拖!!!!

麻煩各位入黎推睇睇 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

邊個台?

三十個鄉黑毆打蘋果記者中

唔怪得黑警走啦

一手?

APPLY直播

有人打記者

APPLE

蘋果記者剛比毆打

班狗退完又會出黎收頭 大家忍下手

獅鳥啦

有人打記者 要求記者立即起訴打記者人仕

死藍屍想挑逗獅鳥獸

發覺你次次D用字都誇大

有個左膠係咁阻止神獸

要人召喚神獸

打完等黑警過黎拉人？

元朗勇武千期唔好比狗捉呀
記住獅鳥了就快閃回家

嘩
玩屎...

咁多廢老

頭先好似見到小牛農場條仆街係背景

點解可以無議員出來幫手
Suppose可以101拘捕令拘捕

件左膠想點

都唔知點出去, 大馬路全狗
YOHO又得一條路走

be safe

蘋果姐姐好驚

揾番佢

好撚多廢老

冇打！冇打！

係
小牛條鄉黑係度

真係

有班藍屍現場挑釁，男既有 GEAR 戴定手套，POPO 又刻意離開現場，到附近一帶扮巡邏，大家小心 !

一個火魔法車埋去啦仲講咁多

好想去打7班廢老

打9佢地啦屌

再唔走狗又到架

今日好難搞，萬事小心

又用藍絲引手足留低
小心

仲唔神獸

要打就快 唔好等到有狗黎

係打人就快手
popo一定返黎

手足召喚神獸絕對支持

佢哋吾敢行前

綠色衫條友戇撚鳩

係，有d 怪，要小心

有手足準備火魔了

D狗推緊過黎呀

一有狗到又選擇性拉哂

等互打果陣乘虛而入

黑警夠鐘到

打唔打黑警都黎拉人架啦
打撚完就走啦 10月21號啦依家 仲講法治

一家引狗黎

打撚柒佢啦！

重演721?

唔夠人開波

藍絲引大家過去

手足被tk

抵撚死 個左膠

隻左膠比人掉中頭

唔好同埋CONDOM陪葬

左膠比人扔中咗

似想引狗

左膠俾人掟中頭

同藍絲糾纏班手足應該會比人拉

左膠中彈

唔知佢仲會唔會叫人唔好打

有手足被玻璃爆打倒地中

左膠

今日分散左戰士，鄉黑可能贏 小心

啱啱行過大馬路, 有路人見車行晒好自然諗住過馬路, 有狗拎住支咪喝鳩佢

有左膠被藍屍用硬物掉中

好明顯

到左

嘩,藍絲捉人!!!

藍絲同黑警打龍通

班 POPO 借意步行返左狗屋，藍屍不斷挑釁大家小心，隨時便衣 POPO 突然衝出，到時只拉示威者 !

伏

班響黑同克警夾好啦

出現左

First aid 被幾個藍絲踢落地毆打

班藍一退，即刻有狗車

班鄉黑好撚煩

阻膠抵撚死

互掉 但唔捉藍絲

中伏

大馬路蓄龍大追捕中!!

廢老一退 防暴就到

唉好撚柒蠢有班手足真係

係打就快，唔打就走啦屌

話撚左,唔係郁手就走啦
班撚樣打龍通
隻on9左膠抵死

鄉黑

話唔係夾埋邊有人信

又保護鄉黑啦

唔夠人

真係引人深入

防暴又護送廢老走

劇本用十萬次都有用 好撚嬲

手足會唔會太搞笑 五分鐘冇曬

成日衰呢樣

一係直接神獸一係走 班仆街藍屍見到狗黎即刻衝去捉手足

又係一家親

頭咩事

夾好哂

屌你老母好撚嬲

防暴721後再度護送鄉黑離開

建制吹左雞會幫警捉人

唔好拖

又護送藍畜走人

屌你老母又護送廢老

有冇人扮藍屍?

班仆街藍絲
下次獅鳥要快

發生咩事？

撐警嘅乜撚事都無，唔撐警就俾佢屌
香港警察，全家俾雷劈死

又警黑合作

係咪捉咗個藍絲

藍絲負責挑釁 班狗拉人 藍絲再執雞

完全分唔到黃冊藍

嗱，鄉黑同狗一路㗎

仲阻摩？

2034 手足set緊rb

又中伏，同班冇腦藍屍嘈晒時間

引人中伏唔係第一次啦

一係打柒佢
一係走
同佢嘈黎有乜用

藍絲廢老表示自己撐警後立即被防暴護送離開

夾好晒
左膠係抵死

引你出神獸喎

小心圍捕，唔好為藍絲送頭咁唔抵

八點幾剛收工中成條大馬路都係人，舉藍旗驅散係咪戇撚鳩?! 隨意見人就推埋一邊打及拉，同戒嚴完全無分別好恐怖，元朗樓價應跌3~5成差唔多了!

又合作 已經做哂出面

藍屍打完人警察分開
再屈打人
發生過太多次了

個劇本lopp咗幾個月

建制吹雞幫警捉人呀

手足扮翻藍舉報有冇得諗

之後班藍絲同架警車一齊衝埋嚟。。。

剛剛有班義士由鳳琴街走去大馬路

其實對住元朗鄉黑已經唔洗留手 痴撚線

真
一想開波狗就出黎

人數上輸晒 唔好為啖氣

又黎警黑合作
即係已無皇法

國際戰線要人

大家唔好掛住食花生

係, 正一仆街黎

我唔明譚文豪做乜鳩
你地既責任係體制內抗爭
點可能唔告警察

見到狂跑
係咪被追捕

明知有狗係附近都同班弱智藍屍慢慢玩，呢4個月香港人真係無進化過，無限loop

好撚慘 藍黑一齊

下...咁拉左幾多...

傻仔左膠比藍絲掟中頭

大龍鳳

明目張膽到

分散咗

又合作

2036 藍旗

閪鐵站蓄狗大追捕!!!!

已拉示威者

今日好危險

無fullblack bloc唔好私
就算有，都睇清楚前後有無鬼，有無人跟你等

上次私了果2個手足還押到12月呀
咪撚衰衝動而俾狗有機可乘

幫手推唔好為藍絲送頭，好似上次太子咁

真係要黎多次光復元朗

又又又又警黑合作

拉左1個？

屌佢老味

1-2個 今朝已經有傳聞建制吹雞幫警拉人 警黑合作

合作都唔緊要呀，但個人留低同佢嘈就中伏囉

推，今次十幾個建制藍絲擺明夾好引戰

元朗難搞啊......

見到成班藍絲要小心，班藍絲會捉人
直播影住班藍絲退緊見到狗車番轉頭捉人

CLS
記者 議員 你地係到做乜鳩
3個月唔撚做私人撿控係乜玩法

同埋小心車Cam呀屌

根本藍絲用嚟誘捕，唔好送頭呀手足。
唔值得

now tv記者爆哂粗

元朗個rb 三分鐘已經有狗到，快到痴線

sor i cable先岩

為咗啖氣

再一次合作 好波

手足太少人
今日靜坐日 唔夠人手 元朗呢啲獨立國 警鄉黑一家
要大光復先夠做 同市區係完全唔撚同玩法
現場手足太輕敵 元朗係one of the final stage 黎

要做呢班藍屍根本唔洗擇日

明槍易擋 暗箭難防

元朗真係最撚難搞
太多藍絲廢黑幫狗

唔係難搞,係唔應該呢d時間出手
人地有公權力,夾好晒
你仲跟人地劇本玩?

要啦屌

佢地今日全力CAMP住，緊係快
都唔知調左幾撚多狗黎

鄉黑就直接掉彈解釋 唔洗同佢哋客氣

冇人追 但唔知之前係咩事 人在交通廣場

屌...係咪想10.21

元朗國 呢班鄉黑一定要清算

比連登個各區搞既post 分散左
我估鄉黑開既

記者請立刻起訴藍絲

係 警黑一家親 係唔對等唔係難搞

冷氣軍師有咩高見

正確，為藍絲送頭唔值得呀

估到啦，次次都係警察會出黎，又唔早閃

有無手足失守

嗌下交都咁快黎到 721恐襲成粒鐘都未撚到

警車追捕朗屏blackbloc 手足中!!!

7.21 又翻版 Version 3.0，popo 先派出鄉黑挑釁，popo 步行去左其他細街，一大隊就步行返狗屋，之後鄉黑挑釁打急救及掟嘢，黃絲圍堵阻擋 popo 飛車趕到保護鄉黑，試圖拉黃絲及無辜市民 !

係元朗狗屋出面對望
大馬路果邊有無新消息？

唔好同藍絲晒時間 佢有心搞事就打

Now影住有個學生著TSTSS運動衫
搵人提佢呀

跑左去朗屏
黑警上車追捕

不如元朗盡快閃啦 好危險 真係 唔好戀戰

建制吹雞藍絲會幫手捉手足

計埋村就大DD 囉

盲既都知打緊雙打
有腦都知啦,仲屌人冷氣軍師
手足都知要走啦

唔應該拖咁耐，舌戰無意思

一陣又俾人話blame the victim架喇
搭多句，你又唔落場講，做冷氣軍師

麻煩各位入黎睇睇同幫推 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

扣起圍村地區，真係唔大。

屌你老母
又護班藍絲走

入朗屏

頭先po咗可惜冇人信

元朗自治區如果唔夠人真係比班狗黑夾住打
黎個大光復先收到佢地皮

Now 一女被捕2041

藍絲廢老去死啦屌你老母阻住地球轉

企咗咁耐都唔打, popo 一黎就蝕

岩岩睇著直播，互扔雜物期間有口罩狗拉開藍絲
係咁推走佢地，無啦啦走已經奇怪
唔夠3分鐘就有狗車出左黎，口罩狗仲即刻追埋出黎捉人

屌你老母，又係夾撚埋，正仆街

推 伏

咩位

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

d左膠真係好撚煩
唔打就咪阻人啦

比人掉中真係自己拎黎

手足住得遠就好唔方便 有鄉黑又有狗

個呀嬸捉左女手足，無人救

散呀 手足 唔好戀戰 哪怕無柴燒 睇情況呀

元朗巴打退一退啊

今晚好危險
藍絲加狗夾

其實左膠真心膠，自己戴黑口罩在現場，popo 理鳩得你左膠和理非，咪一樣會撳低你又打又拉 ! 你阻手足去應該做既事，轉頭你自己俾人打及落單，到時告埋你暴動入埋冊，衰左先黎後悔就真係累人累物，返撚返屋企睇直播啦 !

根本香港示威係死局,

真係
屌佢老母 真係等比人收皮啦自治區
而家臭閪藍絲為所欲為
你自衛都比人拉

CAP圖 搵仔

勁明顯，有手足仲追上去

好撚閪

係地形問題者

和理非入元朗做乜撚 今時今日一係送頭一係勇武到底

出發跑去黄大仙狗屋

救到就救人 🙏🏼 睇住女手足們 快到安全地方
一齊走 形勢好不妙

呢幾個月黃絲都衰一樣野↓

● 為隻藍屍口角糾纏十數分鐘 ●
結果：自己落單

心態問題

成班廢老引手足留低揼波鐘 再扮退引手足追 夾好哂時間即刻有狗到場 成班廢老戴哂同款狗手套 屌你老母警黑合作到出撚哂面

個阻膠幫左黑警唔少

有左膠 就唔好追
分分spy黎
又唔鶳又去追極危險

光復元朗

宜家輕藍絲扮左膠，記得出手要快，目標要致命，唔好比左膠有時間阻到

一係打，一係走
4個月啦

又見到左膠係現場
仲要勸交時被藍絲用硬物擲中倒地

元朗要全民勇武

一個女手足比藍絲狗禁住打完再被捕

真係夾好曬

次次用依招都比人捉 堅嬲

元朗國係咪宵禁緊？

警黑合作真係好撚勁

希望掉到佢個腦正腦返啦

有無人可以起到盡在元朗個偽中立藍絲底?
佢依家係光明書局果到

今晚無中間

可以走啦各位

過歷完四個月仲犯同一錯誤送頭

幾時搞多次光復元朗？
而家進化咗，可能有得打

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

地鐵啲和理非要提高警覺

王夏
95261987
被捕女手足

好明顯係捕你
手足醒水啦

元朗鄉黑咁緊要 都要去送頭

幫佢打俾佢呀媽！

好細個

rthk影到拉咗兩個女仔

根本鄉黑驚

冇得玩

兩個咩事??

咁多人都無得獅鳥啦...認著佢地個樣日後慢慢玩

831衰左次大大穫
都要陪藍絲阿伯玩

佢哋擺明次次即報警

藍絲見警車 持住POPO保護 衝去打人 以為攞正牌打人 岩既 同流合污 全香港人睇晒你地醜態 記者影晒你地樣

我到今日都唔明點解可以無人做私人刑事訴訟/民事訴訟
信警察會做野?!

被鄉黑藍絲禁跌再比防暴拉

鳩拉?

上次屯門拉左個大肚婆話佢示威 ON9

今晚冇得打，散水吧啦

今晚重狗到仆街啊

阿姐好嘢

唔好打冇準備嘅仗
冇blackblock 就唔好撕鳥

仆街食哂啲老婆餅 睇黎又係時候去入貨 咁多位手足食哂未

唔好因為一時意氣急住報仇
你驚他日見唔到呢d撚樣咩

唔撚好比時間佢哋報警，下次一見到就打
搵一日再光復元朗！

第二個好似無講名

D黑警成班蓋世太保咁
唔比市民在街上
一般路過 返緊屋企 都比佢地左住晒
完全阻礙市民日常生活

真阻膠真係要拉開，比面係同路人先唔打，但都係仆街黎

今晚唔好理引戰狗了

隻狗嗌五大訴求

有撚用?依家仲講咩醜態?直接私了完跑先係重點

明槍易擋 暗箭難破

手足們如果有心 唔好硬碰硬 敵眾我寡

大馬路藍旗

見到左膠大愛撚係要打獲佢呀，唔好同佢糾纏

無講到
個樣好似呆左

831仆過街都未知痛
究竟點樣先可以變

阻膠打撚埋

藍屍幫我地懲罰左隻阻膠就算
希望佢下次唔好再咁on9

係豐年路同防線對峙緊 人唔多

係,冇講,不過有樣應該有朋友認到

蘋果記者 live 都講咗句 "好奇怪, 突然退後" 之類

散

唔好玩命

搞咩對峙

我都聽到

岩先有件阻膠阻住手足 一阻未夠兩秒就比人掉中頭

班肥婆師奶心地唔好兼智障
尤其個啡衫死肥婆扯著個細路女話人地打佢
一定係唔抵得人地又後生又瘦又靚過佢

元朗真係香港毒瘤黎，廢老鄉黑聚首一堂

今朝都講左藍絲會幫手捉人啦

講真咁少人 散水啦,留係度把撚咩
營造死城既效果做到啦

參加活動
真係要學下戰術同提升智慧

同一招 明顯係伏都要去踩

條4眼仔真係on撚9
一係拉手足走,一係就唔好阻人啦

其實唔一定正日搞
搵一日平日元朗吹大雞
覆佢老母桌

From公海
馬尾女：葉翠婷
翁佑中學

短髮女講既手機number係佢媽媽電話

右上角 20 32開始，班藍絲退後 即刻有狗

封哂路同鐵
無咁易散水

元朗包緊 快散 換裝

即刻要叫fa 真係阻住哂

心態有 但戰術未夠

其實好多單都有證據顯示，左膠確係有機會popo及蘆屍喬裝，佢係都唔出手一味糾纏，最後落單唔洗講都知邊個啦 !

最緊要 知道, 可以 contact 屋企人

黑店裝修包冇錯

要搵GIF圖黎發大佢 痴撚線等到狗黎拎尾彩 ON9

班藍絲當中有狗做聯絡人（線兵）
佢地用藍絲（黑幫）做染護引班人入陷阱
再同狗夾擊

藍絲團火魔啦, 私了都有危險反被打

街坊傳令

講撚咗幾個月點解仲唔醒水
今日咁少人冇藉口話收唔到network

有指千色後大量黑社會
手足小心

屌 鎖哂交通 想幫都冇人幫到

今日又捉左幾多⋯

元朗快閃 不守

小心 工業村有好多狗車

元西 元廣包緊

係咪以後既21號都會咁

光復元朗
神獸！

蘋果直播個白衫藍絲對眼係咁眨，係咪有病呀

好少街坊 屌

心態都唔夠
一係直接衝去打柒藍絲
一係閃

私人檢控的權利不是絕對的 。提出檢控的人需要解決兩個難題 。
首 先 ， 他必須說服裁判官發出傳票 。其次 ，倘若他希望保留對案件的
主導權 (不是所有人都想這樣做 ，因為所涉費用不菲 ) ，便要準備說服律
政司不要接辦該案件 。

傳票發出後 ，律政司司長可隨時介入以接辦或終止該私 人檢控 。

如果仲係隻臭西做律政司,佢可以玩程序拖到你班平民一蚊都冇,明?

暫時十個左右

有藍絲踩場都知實call狗架啦屌

唔好入了 搵人救下仔仲好

變身。散水。快

元朗輸左，唔走比人濕多獲

手足緊記唔好糾纏！

街坊傳令阿!!!!

走啦走啦…
我好驚你地比人斬

我發覺你次次出來都話十鳩幾個
影到既得3個

2053 阜財街黃藍旗

今晚popo凈係集中火力去元朗一定輸，除非其他區都有活動又唔同 !

認撚住今日個幾條藍絲
搵日再返去神獸啦

街坊呢！！？

其實唔係 但分散哂

Now影住手足行去邊小心

速戰速決
一係攻,一係撤
忌對峙,拖時間,打太耐
呢四個月講到口臭
仲要犯呢d低級錯誤

自己睇被捕tg grp 啦
靠傳媒影得幾多

大馬路兩邊唔多人住既,全部都係幾層果d舊樓
yoho/朗屏果d私樓依家都入唔到去啦

無病點會做藍絲

手足快走 今日唔夠多人 一間班鄉黑出埋黎就好難搞

由佢介入lol咪
個民憤會更大

走啦屌
今日輸左啦
再唔走就會輸得好樣衰

人少危險，唔好留一個位太耐

想問戴CAP帽果個係咩人
咁激動

七月沙田新城市講到依家
屌好撚嬲

每次前線都比人捉咁一部份人走
捉一個都已經好多
其實好似己經諗唔到有咩贏嘅方法
求屌醒

睇撚住啦弱智

和理飛都拉

其實仲有咩辦法，咁樣夾埋
玩晒啦

知自己弱智就好

灰衫有證? 狗咬狗?

速戰速決

有冇2百人喺元朗？

係啊你話拉撚左10個係咪會舒服啲啊

真前線冇咁易中招
呢啲都係冇咩經驗嘅後排

咪閃囉, 日日咁多時間可以出動神獸
點解一定要急於依家出

同班藍絲 阿叔/阿嬸 嘈鬧交係無意思無用
對方就可以拖延你係度，班狗就可以過嚟

屌 佢次次都誇大D野 岩岩蘋果記者比藍絲推鏡頭 又講到蘋果記者比藍絲毆打

死傻閪吹撚夠100個啦

有線 有隻狗show左number 23478

返狗屋,手足自己睇路
一係回馬槍,一係藍屍接力

條友好撚煩
咁似DJ sir 嘅？

要起訴到d藍絲先有得做
如果唔係死梗

你都on9
即時討論唔講資訊唔通聽你條廢鳩入黎引戰咩

我都發覺佢係咁,一係大戰個時就話幾十個被捕,尋日都好似咁講詔
但佢又唔似分化 好有心機推post既
可能純粹心急掛

學粉嶺咁最好
用油噴鳩佢快閃

一定回馬槍

呢條友好撚鐘意吹大啲數好似越多人被捕越高興咁死傻閪

yoho重有無人

都係自己友
遲啲先互屌啦

尋晚旺角衰左次

今晚元朗唔好再中伏 就算班狗唔出 都只會係重演721無警時分

勿中伏

仲有私人檢控無搜證權嘅

Blocked User - 18歲(升中)

可能我諗多左，怕有721 2.0

一係升級 一係快閃
唔夠人 又提早布局拖時間無好處

呢啲都自己友？你下下行出來話今日100人被捕比人睇到有咩感覺？

做野一定要快，5分鐘內完成，阻膠嘅唔好理，如阻膠出手唔該鶳埋

岩藍屍都唔係次次出動

冇人

唉 成班義士行左去朗屏 係水邊圍捉到好多

元朗地形真係死症
封咗西鐵同博愛已經冇得出入
地域又細易比人包抄
真係玩唔過...be water啦大家

Source?

係教育路冇裝
想做d咩降低傷亡

有d case 根本obvious到實入....

水邊附近就係狗局

大家落場前真係要熟讀地形同兵法

屌佢老母, 又鄉黑警合作

引9後生仔埋去, 再call Popo, 藍絲出手打/拉住後生比Popo咬

哨兵 叫人走 玩唔過

搵多日光復元朗屌你老母

點解冇人搵車撞9佢地

向咩方向行

藍屍係敵人，藍屍係敵人，藍屍係敵人，好重要所以要講三次
你對佢地仁慈冇用，佢夾埋黑警捉你返去毒打48個鐘呀

有一堆過左去水邊邨 兩隊
目測50人一隊

七警案同朱經緯案都唔係警察突然起訴
而係示威者威脅私人檢控後 警察被迫起訴

次次都有下次？

全身而退最緊要

係仲要警黑合作

去晒媽廟路尾 近水邊圍 朗屏

今晚元朗輸非戰之罪啦，比人二打一又唔夠人蛇都死，等次大光復覆桌

唉，post得廿幾頁，心嗡

唔係揀個錯既地形決戰就叫勇武架大佬

點解有人話南邊圍放咗TG

今日警賊有備而嚟

荃彎狗扮人拉左兩個手足

次次都係咁
仲要好多係自己區都唔熟路

唔係現場真係指唔到路,睇下元朗tg group有冇哨兵提供路線
我驚點左你地去朗屏站果邊再行去天水圍奶野咋

民事訴訟仲好
唔駛無合理疑點
佢0成本只會不斷做

榕樹頭講古佬說書人游清源口吻

今日唔夠人，危險

我屋企見到班義士由鳳琴街跑向朗屏方向 見到工業村勁多狗車包圍

我目測至少有50個呀
點分散走呀

即係農場而家冇人啦
可以燒撚咗去以後住元朗啦

咁次次end game 好唔好

我元朗鄉黑⋯
OK

狗定自己人

唔好再報自己人位置

你唔撞？

不受傷不被捕

近馬路易仆街

被人吹風向分散晒啲人

50 個拉曬有冇跟去?

點解你唔做

50隻狗

屌你老母今日少人到仆街

我你真係出少句聲無人話你啞架傻閪

朋友話屯西有蒙面狗

收皮啦傻閪過街老鼠
個個都block 柒你啊垃圾

今晚好重狗

Be water

( Show Blocked User - 18歲(升中) )

.......
以後各區和理非真係要做埋哨兵
唔好再怕醜 提下人 分分鐘救幾十個

平日 算係咁
上個月係星期六嚟

已醒
真係少人到仆街，好想死

太突發 無上連登一定唔知

個個都知你鳩報被捕數搞驚慌啊傻鳩

話十八區既出黎切腹

采葉庭附近幾架狗車standby

自身安全第一
請保護好自己同手足

呢條5毛分化撚依家先block

wtf?

tg group不嬲有

10月2都係閒日啦掛 又唔見小人

我估冇咁多
但成班義士咁多個好搶眼

你唔係撈偏好難有部車加假車牌，就算有你車埋去預咗好難走得甩，可以算自殺式襲擊

我開埋警世post叫大西北人集中元朗都冇人推

應該又係有便衣用私家車跟人

邊撚到少人阿
成街街坊呀屌佢老母
全元朗人岩岩先係出面放工番黎
成街都放工友

我指現場

唔洗理條友 佢見乜柒都吹到十鳩幾廿人被捕唔知咩心態

連登有鬼分散兵力

元朗公園附近安全 行到黎我可幫
有衫

依家驚會揸車四圍繞跳車捉人

例子有上次大埔

前面己經有隻五毛

2109天水圍狗屋有5架車出

揸車唔夠捉得多
用私家車報料／再跟依家有藍絲篤灰

Sorry 狗黎
五分鐘前已經向返狗屋方向

如果今晚真係聚左一班人諗住和理非，咁只會多人無裝，其實都無咩絆，仲要多左班唔熟路手足走唔到

又冇宣傳,又話18區
依家罷搭黨鐵

當你6點鐘放工,塞車塞到7點半都未返到啦

冇鐵外人點識入元朗再全身而退。。

所以推勇武係元朗死？

18區係堅ON9
唔入元朗 玩5區都夠
18區未試過聚到人咁濟

搞18搞到區區得百幾人....

手足小心

其實元朗真係好多街坊
黃籃82比
但藍既恃著自己有警撐
好撚勇

見到有藍絲踩場都知狗準備大舉出場啦

岩岩先上演左次警黑合作
藍絲郁手打人扮後退，之後發躝衝前禁底左兩個義士..

鳳琴街？我無見到喎，你po張相出嚟先啦。

如果冇刑責
任打唔會比人拉
係人都勇
黑到仆街

元朗西往大馬路方向約20隻狗

心痛死,今日行動手足全部被元朗人出賣

點解一定次次勇武？
無車入其他區手足點去

靜係靜坐得唔得

咁平心今日共識都無預左要打交，個別手足有準備係一回事，所以唔對路散左先，無話要推手足做棄子既

上次明明係yoho入面聚人
今日yoho熄燈
但入唔到咩

比啲鳩搞活動既人累

同意18區係得啖笑，同埋吹雞太忟

係仲要比人屌

其實現場好多都係冇裝上前

其實都入到

根本唔洗人多 沙田係最佳例子

唯快不破 反而次次人多一拖就仆直

計埋D圍村邊有可能82，28就差唔多

又18區 根本唔夠人

根本差佬都賣佢地怕，上次721最後無班鄉黑點頭都唔敢踩入圍村，佢地係元朗勢力比政府還大

係咪兩個女仔? 定仲有?

唱埋「今天我」嘛

我影唔切

我住左咁多年元朗 一定唔係82 調轉就差唔多

咪9吹啦再

其他區就得
你係咪唔記得咗個個係元朗國
鄉黑見少人 實乘機出來打鑊你
所以係越多人越安全

識嫁唔係怕

鄉黑地盤

其他區班人醒目 全部割撚左

8:2真好少全元朗區議員大部份民建聯,唔好玩啦

佢話啲人跑去朗屏所以喺水邊俾人拉都知佢9up
識少少加睇live就做軍師

其實都冇預咗打交
但你身處於元朗國
就算popo唔主動搞你
班鄉黑都會搞

問題係點入？
兩點已經開始封

有幾多人放工入到去？

我由yoho附近啲村開始巡

五條村都無狗 yoho後面一架狗車

元西往大馬路方向出口約20隻

鳳琴街B仔涼粉後面一架狗車 經過

體育館對面停車場有一架私家車佩面有狗 但比人見到開走左

幫我推 我會Keep住游走

今晚唔係和理非咩咩事開打

同意
深受鄉黑所苦

推你

你傻啦，唔怕點會成班死狗係村口守咁耐臨尾先入到鄉公所deal

又同黑警對峙

我仲咩講大話

佢地咁樣走架嘛

大把巴士入到黎
唔好再搵借口喇
次次出面要人元朗手足都一樣走唔到都係會照去

小心

係元朗一班鄉黑，點可以唔預打交

屌 圍村兄弟入咗狗隊咪黑白兩道玩晒囉 明未呀

黃藍82
得沙田有機會（都仲要睇邊條邨）

唔夠人就撤退算，無謂勉強留低，留番條命

咁村屋多既
但多數市中心大馬路都係黃多既

其實屯門元朗天水圍人集中元朗已經ok
市區人自己決定
但有人開post吹十八區 就肯定會搞到更加少人

頭先打蘋果記者果陣
左邊係唔係果個硬膠？有冇認錯?

點解你地可以咁撚嘈
說好嘅各有各做
街坊行街都驚 講咩拒絕白色恐怖？

其實近2年，好多後生搬咗入元朗，因為出面太貴住唔起，所以都有改變

唔好報自己位置/路線

元朗所有野都要快
元朗無車嘅情況下好難走
元朗狗署係大馬路一端 而元朗西鐵站係大馬路另一端
狗狗要到場其實可以極快

上面個啲鄉黑黎，最好少啲人元朗，啲鄉黑之後就話自己贏左

巴打要幫手出聲

圍村班鄉黑洗鬼入狗隊咩，比d甜頭班狗咪大家圍喂畏lo

所以根本純粹靜坐完就走到既機會好微
如果少人就更加危

幾多自動當選

班賤畜根本唔係想降溫
721唔撚見人 而家仲走出嚟也文也武亂咁拉人
有冇腦

冇高空攻撃好難贏

條藍絲前幾日做過撕紙狗

唔洗多 一次就夠
尋日差小小

鄉黑先會入狗隊，有鄉黑關係上位快過人

屌
而家俾你地吹18區吹到屯門手足都無入黎呀

朗屏西鐵站有大量狗
手足小心

多數市中心大馬路都係黃多既
除左鳳琴,千色到體育館都係藍多過黃,唔係民建聯點霸22年未輸過

我意思係一早封 先會有人吹各區
入夜之後盡量要去一區返到自己屋企既地方
呢樣野講左好耐

將今日十八區既post 全部起底

區選投票時就一清二楚

跪求大家就住玩
唔好送頭

又賽狗

有方法返到屋企就得
總之不被捕 不受傷

不用入，做立法會議員仲好啦，你懂的

朗屏西鐵，有popo入左控制室

村係預8成藍 後生仔同新搬入人仕多返啲先好少少

中間背心, 藍色鞋

以前番兼職老闆娘個老公做警察又係圍村人佢叫我讀好D書唔好好似佢咁

唔好再搵借口
好撚醜陋

平時開花係因為地區無意義
你地把口話要為721討回公道
連入黎都唔敢入
用行動證實咗鄉黑有用

好撚虛偽呀
18區咁有用，咁今晚反cup未呀

天水圍西鐵d&ab出口好多狗

今晚班狗見藍屍贏左幾round 心又雄埋，而家食住個勢鳩衝鳩叫

上司溝通過 散仔緊係聽命令

鳳琴唔係黃咩

有啲連何妖都不如點做議員

我平時都好贊成遍地開花
但你地好多人今日真係好撚虛偽

吹一定係吹大啲

自動當選係村多,但市中心好多時1對1都可以輸成千票

因為有一將功成

老鼠曾

又條狗單衝捉左個人

又跑狗衝前，捉咗個

唉做咩咁有信心咁近挑釁警方

又亂拉人

上司都要等q到凌晨2點先有得入村溝通溝通

有線有個藍衫被捕

無裝既街坊

tg

be water tonite

大馬路射左TG!!!

咪得鳳琴、朗屏兩個地方

所以證明好黑 果個上司隨時係一哥

拉完射tg走

元朗班狗不斷玩同一招
退後少少跟住賽狗亂拉

今日有鬼吹遍地開花

星期一遍地開花都痴撚線

全身而退呀

100人左右都可以tg

向白車射tg

放題

講真
而家一係極端勇武
一係等人救
如果唔係又邊會夠班popo鬥
唉

又放made in china毒氣

白車好似 食晒 tg

遍地唔係分18區，分五，六區先有效

係，隨時爆玻璃

被㩒低係手足？

係 藍屍講左幫警捉人

推下先

隨後放行
From tg

有線記者中左

講真今時今日街坊唔好仲覺得自己有街坊光環鳩屌
你屌幾句發洩左 但班狗濫捕你就唔係屌幾句咁簡單
分分仲要累埋隔離左右

唔係，藍絲黎

無放 應該 捉走左

有線記者腳部中彈

啱啱睇咗再更正 上咗索帶

好多分化撚失敗撚入左黎 請無視

集中討論

上面唔係話左邊果個係撕子狗?

立場 live 影 有線女記者 要被公主抱 抱走，應該係食晒tg

後面有狗屋呀

馬會果到因住比狗夾

今晚今日呢個局面
香港要贏
好似需要神蹟先掂

外國貨放得七七八八

被禁係手足黎
禁人果兩個先係鄉黑藍絲

應該要裝修下鄉黑d舖

D街坊好似完全唔介意比狗捉咁

佢話左邊果個係咪硬膠

通常9屌都係C9同大叔，因為d狗阻到佢地行

比人逼緊去狗局方向

百份百勁難食

藍屍同狗仲多過手足

藍屍多係無用 得把口

請各位手足萬事小心

屌你老味 係嬲到上腦
一放工番黎就搞到元朗咁
好似故撚意咁 撥起全港個火

張秀賢？

被襟底係女手足黎
被藍屍配合狗咬

屌 出緊

但佢地會報手足位置. 都危險.

今個星期光復元朗？

一家親 幫狗捉人

藍絲成日影大頭同報狗 唔可以睇小

班藍屍見自己人多就會開始動手 又唔係未試過

有藍屍幫狗咬手足啦

少狗班藍屍緊係驚啦，依家咁多狗護住

push

其實進化咗3個月，可以考慮再戰元朗
元朗都係時候要裝修吓

其他手足好難走 一係九龍一係十八好d

手足係咪散哂啦

真

cable 影到捉咗個

好阿 依家元朗街坊已經比班狗同黑社會激嬲撚曬架啦
你話入村燒一定會去幫手

元朗真心難走
利申天水圍撚

係籃球場旁邊

仲18?
冇次聚到人

你以為啦
頭先掉野掉得幾狼死
掉完就到班狗黎拉黑衫
合作無間

朗屏西鐵站有狗
搭車走既小心

最多5/6
其實九龍最易玩

仆你個街

CABLE 後巷拉左個男

但係都唔好group晒去某個位 好難走 一封鐵同路面就玩完

5區係最好

射一粒

搵全家 召喚鶳

手足換街坊裝散

一定要清算黑警

蒙面法個次咪得囉

藍絲挑釁, 或打手足, 差佬來到就淨係拉手足.
呢D好難搞.

手足們睇人數, 總知面對藍絲言語挑釁有時當佢發up瘋就算.
做返自己野.

又tg 元朗真係每個月21號都變一日死城....

冇刑事責任咩絲都勇啦

其實尋日出完今日仲要平日
實少人好多

D狗真係激撚埋D普通人

藍絲引戰》狗出黎皇雀在後捉人
次次都係喱招
之前德福商場都係咁

一定唔好同班藍 磨時間

齋佔大馬路冇意思
先諗地點
例如邊啲可以裝修
有個目標會好啲

唔好喺元朗同狗狗顛啦，呢啲地方佢更加毫無顧忌咁開槍，打野戰咁，盞損失更多手足

講定唔會拉 點會唔狼

藍屍幫手捉人見過好多次
淘大記唔記得
有時仲要便裝狗混入

神獸呢D藍絲要平日
唔好活動個陣先神獸
平日無狗先可以神獸到
活動日好多都係陷阱

要對付王威信好難贏

自身安全要緊

冇鐵路點走...其實元朗市中心好細...班死黑警一封路就冇得走...

真心唔好入黎
得三條大路又多馬路 乜山路都冇 又多村

可唔可以求大家搵日打元朗，啖氣點都要出
利申天水圍撚 平時港島九龍都有出

點會無 一佔路面交通工具就收皮 個條係最主要
同埋不嬲都有裝修

EXACT7LY

你有時間準備 對家都有

明槍易擋 暗箭難防 有心做野就唔好硬碰硬

話會包抄叫D狗唔好衝
岩先港台LIVE聽到
小心

返狗竇la黑警?

光復元朗果日已經係最多人果轉

又tg

現場

文宣 721+建制撐黑警送中 你睇佢點囉

天水圍西鐵站各出口都有防暴狗，手足番黎時小心，避免搭黨鐵

屯門同大欖隧道有rb就基本上唔駛走
如果無黨鐵下 仲要係大馬路開波
想搭巴士去天水圍同屯門都難

鄕黑恐襲
藍絲助攻
便衣突襲

元朗真係好難打

收工了

有活動果時手足要唔好再理藍屍挑釁先得，平時就可以召喚神獸

屌。。。藍絲死全家

遠距離無所謂，保持200米

黐撚線 在康樂路放催淚煙 都無示威者

今年出張秀賢好難講,呢幾年好多後生搬入去

住老人邨

抵死

左膠on9

鬍鬚薯片個筒cup催淚彈

係南亞集中地放tg

近既話 行路番去最安全

果陣仲有鐵 方便好多 依家2點已經戒嚴 唔係大西北人入到都好難走

新西係多人支持非建制既
不要鄉黑有警撐無敵先可以任打人

好多人投票都係投比非建制

睇總票就知

有相嗎?

搭巴士都走唔到啦而家

元朗同北角一帶真係要格外小心.

更新 2

鳳琴體育館暫安全

西鐵往大馬出口原本20隻狗已往朗屏西鐵走

橫洲兩架狗車亦往朗屏方向同大馬路M記方向

大馬路手足小心被M記後面近朗屏果邊包

記得唔好走散 唔識都搵人一齊企

我會繼續游走 唔該幫推

唔係唔想打
係無黨鐵下 大馬路block咗
連巴士都無 去同走都難

自己攞嚟唔抵可憐
勸啦勸啦
比人扑濕我都會勸其他人唔好幫佢報仇

朗屏AB出口方向有二十個防暴 手足小心

之前試過啦 封撚左青公同屯公

又無狗鐵 除左靠街坊接仔 同區內人 真係唔洗走

今時今日仲左膠
屌，正一拖衰家

為淡氣叫手足送頭？封路封鐵點走呀戰神

睇報紙話光復元朗當日鄉黑召喚左一萬人守住各村.

元朗區真係好小心.

手足 請小心回馬槍

今晚無狗 都會有鄉黑

不宜久留

唔好再拎狗群撒退黎打飛機
早兩日先有人今時今日仲以為屌走左啲狗打晒飛機轉頭禁低十幾件

元朗同天水圍真係要靠自己區內打
天水圍封天影路同朗天路再加黨鐵係直頭走都走唔到

元朗又係同一個問題,大馬路+黨鐵就封晒交通
元朗仲要比圍村包圍

仲有鄉黑

721有錢先有白衫人，冇錢召喚條毛

似愈黎愈多手足街坊落樓屌

好撚癲

佢退唔代表安全
唔好跟太貼

幫推唔該

元朗開片 基本上得以下區嘅人有能力支援到
屯門 天水圍 上水

想贏定想出氣？

推
元朗由727開始講左幾個月係死路
好難走

想出氣

白衣人仲唔死出嚟既？

我唔係 我估緊樓上個位手足

十點未夠就退去狗屋
次次都一樣

黑警準備衝

be water

準備跑喇

仲多人左

勿呈一時之快

朗庭園唔係水邊架

假撤退

係，擺明 引，跟住衝

出氣點計都冇明攻份
講完

講撚左明刀明槍咁戇鳩做乜
不斷破壞村屋附近民生基建衛生先有用

癱瘓到交通傷唔到鄉黑
最後只會變左RB對峙驅散拉人呢個舊劇本
要搵主要據點
然後好似二波坊咁裝修

班狗次次9點幾都係任屌唔嬲撤退，
係咪因爲佢地要交更收工時間？
而十一點夜更果班就再出黎衝過，
有無人知係咩佢地交更時間？

唔好企咁密，企蔬d 唔該

點解有人口罩都唔帶

一定要低調進行。。

仲要行部路都彈下彈下

可唔可以行返天水圍散...半個鐘內實行到
由細生活到大好有感情 尤其見班狗同郷黑狼狽為奸 好嬲 我知有d情況避唔到冇得打明知係局 但真係好燥

因為真係元朗放工街坊 好多只係比D狗激嬲 留到依家

希望全村聽晚自燃

件衫重要有字 好揚下

大把村公所

岩,自己check下元朗d鋪
好多都係鄉黑鋪黎

交通對佢地冇撚用,佢地個個都有車

728?(光復元朗那日) 又人吹到(可能係建制派自己)燒村又盛, 激到好多村民自發守村.
未必真係需要好多錢.

721就唔同, 真係搵錢出來打人.

推 次次都係10/11點就捉人

正式宣佈: 元朗為副首都

屌on9，睇緊生果報直播，竟然到今時今日有人出去無口罩

721係奶共狗死穴黎
佢地冇得打

應該吹緊雞

吹水你都信嗰日有一萬人我地死撚哂啦

講選區好了,點知會否拍屋拉人

去叫雞啦傻閪

真係希望天降洗衣機擊殺班賤狗

雞蟲不了

一萬人肯定無，全部縮埋守村

輕鐵路軌好多石仔
小心kick親 尤其身上裝備重果啲

巴打咩選區

冇咗好耐

小心包抄

就地取材 不過唔好掟啲狗

元朗輕鐵去到yoho個邊先有石仔

咪就係話守村, 我地冇人入村所以最終冇發生打鬥.

黑旗後面 有班狗出返嚟

元朗？

人唔多....

元朗市中心邊有石仔
全部石屎黎

最近都要去到屏山先有

做咩傾選區

無留意添

射完tg冇人理

大馬路輕鐵站冇石

對鄉黑佬
要搞下佢地d基建 先有用

其實都無晒手足

就衝

戰壕區無留意元朗地形
唔好意思

好多人呀 要企鬆d
不過其實唔應該玩對恃

衝左

對唔住
朗屏？

元朗區手足
如果呢一刻你好嬲嘅話
麻煩幫手整合元朗鄉黑據點

外面人要有目標咁入嚟
唔係入黎玩RB

黑狗來回左大馬路幾多次
手足耍狗到家呀

又捉女仔

1人走避不及被捕

頭先咁少人就set rb斷交通預左比人提早清場，
元朗人係咪未去過太子?街坊活動係唔駛整多餘既野快進快退

睇翻呢幾個星期活動既缺點，要和勇結合就唔應該咁快阻路，盡量比和理非進場集夠人先可以掩護到前線。重有咁樣set rb夾硬將零裝備既和理非迫做前線係唔應該，搞到比幾十個藍絲搞都無能為力太失策。

唔知係咪用左人臉識別系統最近好多事後捉左，所以只有普通口罩既人唔好同藍絲糾纏真係要避戰，加上明顯睇到元朗藍絲係臥底陷阱，都係交翻比專業人士處理和理非就做翻自已本份。

村入面放到一萬人

其實佢地報細數，入面有二百萬，好撚仁慈先放過我地
721係特登派啲有頭有臉嘅打，應該因為佢地太多人手

屯天就多
元朗冇乜

噴裝忌廉滅唔滅到煙?
又夠平

都幾多人

一入夜 藍絲就收哂工
無得召喚

教育路 有狗車

基本一條街有好多鄉黑既舖

唔答怕相見

又係女仔跑得唔夠快.....

又捉左個女仔

又女仔

有個 女禁低咗

已經放哂水架啦wo咁都中招...

捉左個女仔

女仔

點解可以咁慢

國產TG d煙好似唔識散咁
一條煙柱

好近我呀屌

次次賽狗都有手足比狗咬 好撚心痛

好多狗車 由教育路駛向大坑渠方向

邊有人話一萬人守同一條村,
元朗一帶咁多村....

應該係班狗停一停果下中左伏

唉跑得慢

出事

廣傳

要睇清楚黃定黑
比幾個明確目標手足,做完就走
唔好留

影到有隻鬼入番去？

唔係跑得快唔快問題 係警覺性太低 保持距離正路都好難追

唔該拉啲女仔企後啲 真係反應唔切

支那野唔會有安全設計

#元朗
2159 有1滅煙隊隊員被制服

啱啱好似有隻鬼？

Rthk有大頭

會熔既 會熔既你話呢

first aid 黎

係咪因為食左煙跑唔郁?

係 藍色物體

女仔唔好再行前喇好嗎 喺行人路跟街坊做後勤啦

係咁撚狗

今日街坊活動都幾多gear

射第一轉唔走 射第二轉都唔走
向前推射第三轉1212 射第四轉就衝過嚟

蘋果話係FA?

FA?

佢話自己係first aid

佢話自己係first aid喎

First Aid 嚟

九點零交更
4個月來都係咁的
所以唔好再中伏了

女手足molamola😭

係，影到搭晒膊頭行咗去警後面

佢講咗好多次自己係first aid

係First Aid

屌 啲煙好撚濃吸一啖會死 唔帶都唔得

18區風向撚我屌你老母
今日元朗手足俾你地出賣呀
不服來便
發完夢好撚燥

sing哥好波
如果個個記者都有sing哥咁勇武就好

FA WO

係 短髮 ，好似女鬼黎

由200刀手帶領守村?

女仔黎..見佢戴住隔熱手套..

FA
如果滅火隊就唔值有時唔係所有煙都要熄嫁

現場有好多便衣

有件黑衫鬼
入番狗果邊

辯呀屌
嬲到打撚錯

似便衣多 Dgear 好明顯

係咁講 我係first aid

平時啲酒水應該起步果陣用
而唔係整定

頭先果波狗衝都真係放晒水其實
百幾隻狗衝都無拉到人

係囉，戴晒手套 60926

fa都冇用
照拉

咁應該係FA

唔該大家一定要睇住單拖絲...

咪鼓吹人輕敵啦, 可能會害死手足架.

睇直播好似煙乸到眼睇唔清楚野喎

十月啦 係咪仲以為fa唔會俾狗拉

但佢好似無豬無眼罩

真係，人哋用咗一個月時間宣傳，
佢用一日時間打撚散晒啲人。

我真係屌你老母呀

連登十八區風向post搞係星期一竟然有人信

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

邊個live

蘋果講係個女仔自稱FA 未fc

冇gear就退場上行人路跟街坊後面啦

一開始慢推 邊行邊放題 白煙之中再狗衝拉人

女仔唔係練田徑跑得快真係企後D

郁fa都郁左一個月啦
乖啦
班畜話使撚你救呀

元朗商小對面就係狗局

大家睇路

唔係輕敵係條友講一萬根本唔撚make sense
吹大一樣害死人

基本上成條水車館街d雀館都係老黑睇

唔似fa喎 有隔熱手套
fa幾可帶隔熱

我見d畜龍都廢事跑

咁撚驚就咪撚出黎啦 仲話反抗
死番去屋企做冷氣軍師打飛機算啦

apple live 個女fa 比人捉個陣，見到有個黑衫短髮有gear 同狂暴狗搭晒膊頭

有需要list 晒d 「偽行動post 撚」出黎
列埋佢地d 罪證：點樣開post 帶活動 搞散人群...

list 人名 再block

其實新聞係話5000
分開咁多條村 都算make sense

冇豬嘴食TG真係會行動唔到....

CAP圖

估唔到可以吹到上一萬

佢齊裝 應該帶得唔好

狗block 記者
應該會拉個FA

你地講到班鄉黑無料到咁, 一陣手足信以為真, 入左村出唔返來架.

寧可高估敵人,都唔係好估敵人.

睇唔到佢點解會企咁前 一轉個鏡頭好似已經捉左

立場聽緊popo radio
有南15分鐘後到yoho

今晚元朗狗重兵，be water

同意

似係個眼罩氣密唔夠勁

燒趕手套， 似消防多過FA

有冇手足被捕list跟進？

我屌你老母，一萬人守村真係人唔笑黑警都吠
有手足計過數啦，琴日35萬
當有1/10打得都多你2.5萬人

萬事小心

你咪就係冷氣軍師囉.
唔好話我聽你依家full gear係元朗阿

有豬有罩
班狗一捉人就會拎走佢 等你嘆TG 痴撚線

其實好多，有藥房，g場，錦田嗰邊d車場貨櫃場etc...

Apple 有YouTube live
可以回帶
快Cap

唔驚警察 但要驚班鄉黑? 咁仲出黎做咩 共產黨派班鄉黑就ko你地

守護孩子好撚勁
多謝你地

太子刀手?唔係拉左咩咁快冇事

「7.27黑衫（示威者）講到明入嚟報仇，去南邊圍拆祠堂，鄉委會於是即刻開會，叫咗成一萬人，並預備了大批水喉鐵。」有份參「保衞戰」的村民表示，單是南邊圍、西邊圍、燒烤樂園一帶已佈下天羅地網，「佢哋一衝入南邊圍已有5,000人招呼，我哋再喺後面包抄，（示威者）冇得走。」最終因警方加派人手，加上示威者未有入村，才煞停「元朗恐襲2.0」。

5000人, 我記錯.

元朗一帶40條村咁上下, 每條村搵百零個村民有幾難阿?

前門拉後門放唔係第一日

手足睇路

大馬路一帶有邊啲
上面水車館之外仲有冇
先揀啲易嘅

咪做冷氣軍師啦

點解要流口水?
咁享受你就去俾人捉下呀嗎

RTHK 黑衫四眼仔咩料

屌佢老母成隻手放落屎忽度
btw佢套裝真係似滅煙...

live個popo radio好清楚
可以通知手足

FA被捕上車了

張嘉琪

完全聽唔到個女仔嗌乜

基朗女手足張嘉琪

聽唔聽到apple live個女仔叫咩名

好後生wor

認人呀

98394？

又一件

將(張)嘉琪

WTF 中學生?

元朗剛又揀左個年青靚女拉左上狗車

好似係

屌架狗車係咁響安

個女義士好靚女

大馬路周生生外火rb

屌你老母死黑警

好撚狗系

好撚低莊 傻西狗仔

拉左？
Rthk有影過大頭
隔離仲有一男一女被查

倒得水多地濕 好易扇低
一趺落左 起得番切身都走唔切

一定要全力支援跟進女手足情況

拉咗? 頭先見就咁搜袋

可能淨係想救受傷既手足呢

狗車同班狗又係咁嘈住女仔嗌名

呢個急救員好似冇拉 ?!

有個黑衫短髮有gear 同狂暴狗搭晒膊頭

邊個又玩bomb

我真係唔敢講全部係，免得錯殺良民

我屌佢老母摸埋入去

黑警

拉左屌

又玩假彈 屌 好易玩出火
呢招遲早出事

可能地濕扇低左
落過場知 果d石屎地 倒完水好撚扇
外加多障礙物又多煙

又玩fake 炸單

炸彈*

又跑狗

電車路中間有個紙箱 可唔可以唔好玩假蛋先?
如果有間中左市民就GG

強

如果個炸彈係真就好

包抄

推 有冇人識？

用遙控嗰隻D狗先驚 唔敢衝上去捉人

低能 係街玩 遲早中街坊

果然15分鐘yoho包抄

元朗仲多人左

大量防暴係元朗西鐵站外上返eu車 向住Yoho 2期開左

拉咗入差館

我意思係在場除左鄉黑冇人有特權
消防救護都射呀
早兩步走啦

PUSH

搞咩愈來愈多人

d阿叔屌狗真係好正
阿叔先有果種味道

最on居件衫，著件普通衫即時鋤唔入

串王有手足補捕 爆埋頭 禁落地再一棍

咁近既？
呢度唔夠100m，一跑就係咁先

痴線 著香港有罪?
根本佢想捉就捉架啦ON9

元朗國

無啦啦咁多人出番路口既

突然咁近

好多街坊黎

下面兩位手足有冇拉到？

現場街坊已有tg抗體

no

今日冇咩戰力要同黑警玩捉 不如散水好過

真警犬

成場TG仲出真狗

警犬唔怕tg咩

開始放工

畜生虐畜

個炸彈都幾假 條線

個a貨炸彈

查個身份證需要啲咩空間去做野?
俾成個足球場你好唔撚好

依家應該成班都係街坊住附近

2210 first aid 張嘉琪被捕
有冇人識佢
Spread比佢屋企人朋友知！！

立場 話 三邊包埋嚟

狼來了
搵次來個真係真既會點

首先要真係有能力做個真

元朗人，23:30 一波，如何？

你on9? 我屌你老母

同胞勿近

帶口罩位市民有醫生紙？

記得之前有人講過，啲警犬唔敢離開警車車太遠。

但上去插爆啲車呔，塞死氣喉都應該夠時間掛?

越來越多街坊

狗車一定在狗後面

真係有機會炸和理飛，迫你唔敢出嚟，跟住可能再用緊急法

元朗街頭發現罕有物件 #委任證 #姚振威

戴口罩都要出醫生紙？戇鳩鳩

虐待

近距離屌狗可能已經係全港市民既興趣

唔好合理佢哋做嘅野

２３：３０ 一波

手套

P

坑渠

見到有人post咗推

大家好似唔係好夠危機意識

Sir

表起佢！

㭍到

欲加之罪，而家後生係原罪

街坊多

Madam

耍狗日
元朗堅揪 雖然都有手足被拉

連失明既都出聲

包抄起來，走都走唔切

藍絲一定要死

affirmative

個視障人士

721 睇黎元朗人無忘記

紅衫姐姐
Respect

女士

國恥黎大佬

好勇

我想問岩岩有無人留意到大馬路有人扔腐蝕性液體
中左手足 有無人搵到有片

旺角狗屋既話就一定係大約呢個時間

係全港唔會忘記，港共同黑警弱點

自己追唔到人就嗌垃圾走快d呀

姚振威 33724

轉地方, 大馬路俾狗圍緊....

大棠路 紅爵後面開始有狗落車

成班警渣跑2步冇氣，揸流灘揸能到

手足小心，D狗應該差唔多增援+部署好

似快會開始圍捕

鬧兩野就舉槍指人

掉上ＥＢＡＹ賣９左佢

TG見到
有冇人有方法通知手足

元朗好勁...

主戰場係大馬路 點轉

你老母就真係生到你on居居
依家啲狗打橫黎見黑衫就拉你就講到唔佩合佢地就係on9?
屌你乜撚嘢思維黎

以為個炸彈真係爆咗

串王街坊同埋生果佬屌走左班狗

好大壓力
電光火石

哇 無裝都走去執TG

8h45mins一更
700/1500/2300
撤退可能係換戰術或者咁岩到果team人放飯
唔存在警力真空
只有體力既問題

黃大仙再世

頒布蒙面法個日最勇

屌 冇舉旗就tg

又嚟

唔係改左三更轉兩更喇咩

應該轉咗12hrs 一更

今時今日邊會再理 最多出黎串你話情況緊急 舉唔切

狗仔11點左右換更, 前線請考慮對策

電光火石

又係你啲弱智軍師
依家係講緊保護自己 可以持續落場

比街坊屌幾句就放tg 啲on9警犬

麻煩各位知唔知

好多個月啦，而家大家係要用道具or magic 令到畜生犬驚，扣hp 佢地先唔會串，小朋友都驚體罰

大家只係口舌 根本佢地唔驚

成晚都係撚狗
雖然有手足被捕
但來回推咁多次黎講, 算好少了

唔明有咩咁開心 咁又點？殺傷力好大？

紙箱會係繼雞尾酒 又一進化
好快會拉紙皮阿婆

逼不得以 最低武力 相當刻制 對前線表現感到滿意及合理

班狗好多來回

睇黎個現場指揮官都係姓流

唔想手足比人拉啫 駛唔駛咁激動

咪係 拉完手足走 你居然仲打飛機

愈黎愈多人
今晚可能有排玩

rthk 有人開咪同狗對屌緊

狗車Am7591/Am8350
一個男手足

係
多人九龍果邊收工入黎屋企

速龍

其實冇屌走呢樣野，只係佢覺得班曱甴走晒，冇威脅，可以收隊。 近距離屌狗係成本大效益小，唔好貪得意

慘

速龍出現了

Confirm?

指揮官：屌比我返去食餐安樂茶飯，玩少晚拿拿臨走啦

畜龍出來啦
屋企要人啦

頭先好多下衝都好撚險
點知D狗又追唔倒喎
好多街坊提水

rthk個差佬好搶口

條狗好撚柒煩 懶係串

條撚樣當自己黃子華開so咁

完全係

見到啲警犬就覺得好慘，成班green object戴晒full gear，啲警犬就裸裝上陣狂索tg

應該感覺好良好，覺得自己好好口才

仆街啦出力啦班狗唔放水啦

街坊手足

今次POPO元朗玩得好過份喎，根本同戒嚴冇分別，大街小巷都追捕搜查，見【戴口罩 / 黑衫 / 奔跑】都拉，好誇張 !!!

速龍狗都加入埋
手足 元朗耍狗好到家

又被蓄生㩒低

rthk條撚樣，拎住枝咪以為自己好撚風趣

係咁講 明架啦明架啦 屌你咪又係散仔一條係到呃OT

畜龍

架私家車街坊做咩俾popo截？

差唔多要完
Be water

on9黑警

驚你血壓高

輪椅記者

痴撚線

後面速龍叫人開車

前開速龍問佢做乜野

叫佢停車

落車！

精神有病了

係唔需要理由嘅
你停係度就係唔啱

又9捉

呠佢咁撚大反應
噪狂症

手足們撚完狗就返屋企休息下

響左兩下安

拉唔到人係度stop ans earch 人架車

只守不攻狗唔會少

香港警察=元朗國軍隊

Sing 哥又單挑十幾隻蓄狗

立場︰我地最鐘意影暴徙

影暴徒

撚狗手足屌狗屌足半個鐘

昇哥都開始燥

昇哥好撚型

推比朋友睇相認人fc

合法 冇問題 咁又真係影暴徒啊

昇哥燥到爆今晚

架車BU鳩佢又可以拖延時間

轉頭拉錯班鄉黑就搞笑

EQ已經好高，次次都照到眼盲咁

但都無可厚非
今晚比人阻左咁多次

擔心啲狗遲早連記者都拉

車旁邊禁低咗個灰衫男仔

昇哥一落場就被識佢既pprb攪

其實做記者
真係要立場

架白色車呠popo兩下就叫人落車

sing哥:我地最鐘意影暴徙
狗:呢兩位市民唔係暴徒

昇哥今晚比pprb狗撚完仲唔燥咩

立場live有隻速龍矮到小學生咁
150都唔知有冇
點解入到學堂

(私家車響安被查)
: 我影暴徙呀, 你成日要我影暴徙
POPO: 呢位係市民黎架, 唔係暴徙
我話影暴徙炸啵, 我冇話佢係暴徙啵

香港電台 ？對唔住呀認錯

呠乜撚野啊

sing gor：我冇話呢位市民係暴徒啊

咁你自己心知肚明啦

一早拉過

警察通例
39-05 如何配合傳媒工作
在事發現場的人員，須：
(a) 以互諒互讓的態度，盡量配合傳媒工作；以及
(b) 不應妨礙傳媒的攝錄工作。

隔離已經係鄉黑地頭

真心膠

唉，
其實屌狗又真係無乜意思
屌完又要跑走，又比狗串返轉頭

擾亂香港果班速龍，叫人唔好擾亂香港

蘋果live個男仔乜gear都冇乜事？
好似搜咗2筒薯片 佢係咪嗌好痛

機場特狗

正正就係咁樣撚狗啊ma

元朗完啦，係咁俾人拉

展示自己肌肉

佢地自己咪暴徒
比sing 哥撚到

721係死穴，同埋元朗係鄉黑警勾結基地，佢地一定唔會比你玩佢春袋

康樂路又撚到d狗鳩衝

你撚狗定狗撚你都未知

岩岩跑果一段有隻仲矮
見到都覺得慘
人又矮， 腳又短
點追？

矮成個頭。我心諗我有冇睇錯。矮到咁？藍燈男人黎架喎。

容鳳書對面！！

明明大把野可以暗地裡破壞 細細聲靜靜地去做
係條街跑黎跑去都唔知做乜

哥基都係狗

攻擊性武器

係 跑唔嬴又要比佢的返狗屋毒打
為咩

臘腸狗呢類短腳狗係優良嘅獵犬嚟

今日呢班速狗係機場特警

今晚應該算撚狗鳩衝次數最多
被捕人數比例最少
撚到d狗幾個人都要射催淚彈

機場特警都入埋黎

成堆狗真係黑社會黎 撩交打 叫人埋身

完啦，拉左好多，又無破壞到野

班毅進仔失曬控

講過好多次，口都臭，屌下屌下啲狗唔會少忽肉，畀狗圍捉到又麻撚煩

屌狗唔係唔可以
但係唔可以沉醉其中唔知道要散
呢一點大家都已經講左幾個月
不過如果現場手足覺得真係有咁既必要
就自己小心 不被捕啦

32台屌鳩守護孩子d人？

冷氣軍師退步得好緊要
依家個個靠hkmap，以前啲現場討論會整合逃生路線交通同狗狗位置圖

好撚賤

哂時間

鄉事派果座野好似比手足用火魔法攻擊

黑色區旗
扮白警?

平日人數真係有限制，搵個星期六日戰元朗好冇？

其實點解靜坐又變勇武活動

今晚算少人被捕啦

Tg 再黎

又tg放題

狂射 tg

連警告都冇 真係屌佢老母

又tg 放題

點解又做返3個月前既野
屌狗 俾狗捉 圍狗叫放人 放TG 屌狗
無限LOOP

元朗好似唔完咁 。。一

依家旗都唔撚舉就射

好擔心隻警犬

無啦啦有藍屍挑機 黑狗幫手拉手足
跟住就玩屌狗捉e因

tg返左貨就係咁射

扮白警？

搞元朗全世界都同意
唔驚裝修錯，全部酒吧麻雀館都黑底

而家得番一個作用
就係屌現場手足
屌狗冇用 和理非冇用 鳩行晒時間 勇武太暴力失民意

小儀揸槍
支槍仲高過佢個人

元西往大馬路方向20隻

點解？
畀黑警逼出黎
活動未開始已經周圍搞事check車又roadblock又乜又7

個假炸比蓄狗恥笑一野踢開....

時間耐左 真係會習慣 然後就麻木

大家唔可以咁!!!!

一個都嫌多啦下話

班狗又玩TG放題
大把都係街坊黎

呃夠ot未
前面冇人亂9射，見鬼？

根本有藍絲堆既一定係有組織策略

定公安

封鐵封Yoho 迫人出馬路 好似係

襯衫咋

如果催淚彈中左輕鐵電纜就好笑

無收獲被捕，損失大過收穫

唔止，好多食肆 舖頭都係，但係好易波及無辜

連登冷氣軍師又現哂形

附近啲老人院 居民 真係多得班黑警唔少

因為跟本唔比機會你靜坐
未開波已經重狗
封西鐵站
一聚埋就話你非法集結

今晚班狗係咪有鬼上身 癲撚左 係咁放催淚彈

而家一定無限支那貨啦
一日一萬粒都得

藍屍係成團十幾人有啲有戴口罩有啲戴埋手套搞事
突登喺街引戰，有啲仲扮走等警察上前又再上嚟幫手捉人

兩邊放
似班狗俾人包抄

Cls
亂9咁射d 支那tg

住附近真係慘
食撚晒毒煙

所以咪話酒吧麻雀館唔會錯

佢地唔撚配

問題咩都搞唔到

佢打咗我一拳

元朗街坊，返屋企啦屋企要人

唔關事 今日係班狗發癲
又亂開TG

呢輪 tg 好撚癲，狂放

面對唔到721 唯有靠另一種情緒壓過佢

BTW 手足 夜啦 平安歸家 好嗎

大家可以文宣 犬隻恐襲元朗 圖毒殺居民

無一次唔係 呢啲時候少上為妙

今晚啲狗無食藥
或者食錯毒藥

早上訂下午到

癡線一分鐘30下都有

屌狗我唯一唔同意，真係唔覺會有用特別你著到black bloc但去屌狗街坊都扮唔到

包郵

Exactly 即時討論既po完全無實用資料
唔知滲透得太勁點

如果元朗街坊早一個鐘落場藍絲狗就冇得同黑合作拉咁多人

元朗鄉黑一定重防

遲早整個真嘅炸一炸佢

冷氣軍師就咪起度認叻啦

有無腸？我覺得無咩可能
除非額外分一組特別更出黎姐
睇下啲狗狗微博其實估到
佢地咁撚鐘意開工前收工後搵支那人取暖

又比昇哥撚

POPO又想挑昇哥

點先叫收獲?

隨時仲多過7.27

大欖轉車站safe 無狗

附送5千武警

有女狗比人屌就發嬲又圍鳩個男仔

黑警又駁咀

昇哥都挑 正傻鳩

721唔見人
1021亂咬人

更新 3
岩岩比狗追所以無更新sor

元西往大馬路方向20隻

元西往橫洲路口6架車

跟住大馬路4邊都有唔少 岩岩比人追果陣無細心睇

各位手足自己小心 記得唔好散開

岩先係又新街串王果度 生果佬同班街坊一齊屌到啲狗走

好有效 唔好散開佢地唔會咁亂黎

等陣再更新 我繼續游走

食野唔比人屌你老母，依家有辱警罪？

Agree
一係學tko街坊掉架go bee bike落去
一係火魔佢
齋屌班黑狗唔會少忽肉

popo: 香港因為有你哋所以搞成噉樣
昇歌: 佢哋唔係因為我哋而嚟㗎喎

香港係因為你班黑警先搞成咁啊dllm

係因為你地先變成咁樣啊

上頭去左道歉,心入面唔鋸

的士中曬tg

個個好似癲狗咁撚樣
EQ咁撚低

元朗隻狗乸發撚晒癲

如果我係藍絲都出黎打人啦
打完唔會拉
根本零成本

所以見到藍絲要小心引狗
一係就黃金五分鐘召喚神獸

個條狗閪好撚串

係咪得返呢隊人
可以引佢地跑入後行麻

買左D平價毒野 買多D先可以運錢返大陸

比人屌老母

你唔好嘈
:我自己講野炸啵
你好嘈 阻到我

係咁恰後生仔

母狗情緒激動

嚇親小朋友啦 死黑警。。。

有細路中tg

【2255 元朗】警方多次在無預警下，突然向前及向後連環發射催淚彈。連環發射近兩分鐘後，有警員指揮小隊稱返警署。

無狗時分已到 鄉黑準備接力 手足唔好又中伏

番左支那大貨

真係要上你老母呀

唔係靠圍人 日日屌母狗老母都仲得

跪求·集氣·救義士

請入嚟幫推呀！

應該得返佢地呢隊？冇唒啲車？換更？
所以淨係敢放催淚彈趕

？？

邊撚嗰成日j啲狗閪,有病

琴晚一戰 今日應該好多狗休息

記住 黑警不可原諒

又射

屌狗唔好企咁近得唔得呀
自己又唔係跑得快, 佢哋跑幾秒你仲發呆又捉到你
就算唔係自己俾人拉睇到你哋出事都好有壓力架

元朗體育館！

站已收

元朗大球場要記者呀

毒死樓上d街坊喇

大球場有人被捕

??

元朗大球場有人被捕！

Cls，街坊行過鬧人八婆
唔俾人屌得就返狗屋啦

警犬屌人老母

班狗次次元朗都係射呢條街

3轉2好似得1/7， 10/1先轉
總之11點前後見狗退就要醒水
下一波一定會發癲玩圍捕

Agree x2，寧願唔出聲，一嚟就突擊

TVB影到有個戴藍色口罩既女人被截查
其他台影唔到

你老母 死黑狗
點都比人拉

C9都搞

依班應該係今晚守元朗夜更，比上頭捉出黎玩
其實成班收隊返廠睇電視就無野，係要點班傻散出黎比人屌

元朗大球場有人被捕，但無記者

推推

安全路線

狗屌人 加近距照相機
要收記者身份證

而家港台都影緊
TVB個仆街轉播錄影

睇咩live

好好笑 班殺屌個C9 錄晒

我指上個條黑警老母

蘋果影到

元朗咁多橫街大廈都無皇天擊殺

班狗屌人 錄低晒 仲唔轉

係咪隻女狗兇鳩人個度啊 個男仔袋都無

d 狗今晚痴撚左線？

樓上藍絲

隻真警犬食放題

屌那星
過咗4個月，仲有人會以為黑警FA 就唔拉？

屌，真係愈睇愈火
C9細路都搞

見人就發狂，狂射TG,你又無宣布元朗戒嚴，人地行街做咩又屌又打，婆婆師奶小朋友都唔放過

學下將軍澳

Green object 頭盔有鬼國旗？

根本今日又係鳩拉

幫手推

支那旗

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

個頭盔咩料 枝垃圾旗

依家唔出盡力奶等幾時

無記者又點會有live

要嚇到你地下個月唔敢出

母狗

驚死人地唔知大灣區

又破壞輕鐵站

有隻狗頭上有支那旗

頭先有live係好撚遠zoom埋去 一黑衫男一女被搜

死癲狗

有人丟過沙炮落黎
開心廣場路口對面果幢大廈

唔關事，全部舊樓，唐樓，一掉就好揚

元朗光頭犬.jpg

班狗應該因為琴日清真寺樣衰左，今日發顛亂咬人發洩

頭盔有支那旗代表咩？

痴撚線 差佬係自己個頭盔貼國旗

呢幾個月最感受到既係

母親真係好偉大

sorry 應該只限金鐘果排
據了解，為應對金鐘一帶活動，警隊部署5,000人戒備，全力投放第一梯隊及第二梯隊，並與以往每逢大型人群管理的安排一樣，執勤時間由8小時一更，改為12小時一更。
仲要出自支那01

蘋果直播其中有隻狗個頭盔有五星旗

點解啲頭盔又可以貼黑紫荊 有啲又貼中國國旗？

方便分邊啲係公安？

嘩屌 頭盔有國旗 仲唔係武警

台台都影到隻狗屌人老母啦
今晚睇直播睇住班狗食曬春藥咁發癲就覺得正

好彩一定要有記者影住!

班狗咁猖狂
有一半係我地香港人自己唔爭氣做成
大家都想安安全全聽日返工

利申 : 我都係垃圾

大灣區動物

其實每次班狗追一陣,射一陣TG,就番去休息,休完息再出來，所以佢哋剛收隊嗰15分鐘係黃金時間

個新移民幾好口

武警，西部通道直達元朗

NOW影緊D狗元朗圖書館去馬田村方向

上天台

點解班狗越黎越囂張？
自己諗下啦

大陸新移民！

好波！！！！

新移民好波

唔好灰心，香港個失業率係2.9% ，最近伊拉克22.5%

想問下買咗grwand yoho班中產有咩感覺

鄉音呀嬸

補圖

放工啫

我想講元朗人真係好慘
今日好多都無gear
食晒煙
我自己搵到覺得勁臭

新移民都屌狗

新移民都屌鳩啲黑警

成班想恰鳩昇哥 但顯到自己仲撚柒

佢自稱係話黎左廿年

啲真狗好慘
成條街都係TG

我表闆表示冇感覺

Grand Yoho唔係大馬路
而家寧靜訓緊，不過每月21日無車坐番屋企咁

CLS 估唔到黑警都係叫人滾回大陸

黑警又虐待狗

仲串個阿姐

啲口音仲係咁

*聞到
中國製真係毒d

呢個口音

呃唔到人

仲難學過日文

究竟有咩人會貼支國旗在頭盔
班狗雖然係爭示威者，但未必於愛中國掛？

民風唔勇悍, 至少教育唔反抗, 自衛都當課外, 所以defenseless, 起步慢過其他地方抗爭者

班狗食撚左屎

每個月一日tg放題
直到香港重光

狗黎

狗嗅覺比人類靈敏勁多
食到應一應

Grand早幾年買就應該冇咩野 1819年就

Boss今日番一番黎就收工

唉
夜啦 快走
宜家唔會再有 和平示威畫面 比國際睇到
唯有靠 國際文宣 幫補下
美國國會議員好多都話想香港示威者FOCUS 和平示威
但根本未做到就比人用藍絲 同黑狗 破壞

成晚都係賽狗

口音難改

聽得明算ok啦 香港人英文屎果d去外國咪一樣

所以佢哋出來罰企時,我哋去飲杯嘢休息下,佢哋收隊時出來,等佢哋冇得休息

好撚好笑 有個手足：你夠膽係茶餐廳講我係差佬，我咪收皮囉

佢地已經洗哂腦 一切反對聲音就係唔愛國

劇院，六EU 兩豬籠，有綠狗大嗌馬田路牌坊，全調頭去緊

元朗黑警又來發癲

根本做唔到和平示威，無鐵路根本無人

商會小學門口有狗

嗰廣本身狗屋

越黎越多狗, 分散哂成個元朗

究竟點洗先會洗到愛國？好撚恐怖
你話憎黑衫，覺得係搞事就話姐，
但係點解做警察就要愛國？

好難講，散仔協會咁想退休去中囯住

應該會愈黎愈多人出，睇直播而家唔識嬲，覺得好好笑，睇住班癲狗發癲

昇哥嬲到唔想跟

老散會叫人買樓，回咗幾多油水
你估班毅進仔真係無腦既咩

有無元朗人聞到今日d煙好唔同

個種臭味 bad egg

睇live, 一射就即刻好大煙

立場女記者 ：警員深夜出嚟放狗，放狗要痾屎，唔知有無時間畀狗痾屎

屌

今晚D畜聾係機場狗？
個個都狂燥症未食藥

呢到拉嗰啲 ，會唔會被消失

班狗被人玩得太耐
全港啲狗可以集結元朗幫啲狗手足

又捉1個..屌你 反綁左都打

啲煙一定有毒 又要痾成個月 屌你老母死popo

立場live又一個後生

想做光頭sir

仲狂打

cls 又打

咩事又扑穿頭

2318 立場2 李子豪 白tee 被禁係地仲用棍打

9拉，告不入

李子豪 ？
孖5 18...

李展豪
返屋企都俾狗咬
CLS

但鳩打 打得死人

擺明路過都無辦法

有隻警犬無戴防毒面罩/面具喺元朗大馬路食左20幾粒催淚彈

愛國有著數咪愛國囉

流哂血都扮野

屌你老母

依個又咩野爆頭?

Apple 個男人仲乜成頭血？

咁撚大震帳，原來一樣cool清涼水

蘋果live有個男人成頭血 啲狗話佢扮嘢 屌佢老母

講起光頭sir，條友好快講錯野就棄卒
一個散仔以為自己大明星

被扑囉

似乎想一晚拉晒成個元朗人

邊台?

收收埋埋，平時無得放任
好記得上次有隻機場狗同條女行山害死個消防員，證明機場特狗唔見得特別威武

樽 水有咩特別？

做咩打穿阿叔個頭

元朗鄉黑重地 一定狼

立場

rthk

立場2有 2318 依家拉走左

咁咪啱囉,popo咁撚樣放仲有無人去酒吧, 唔撚燒到間鋪唔等於佢做到生意

有個白衫戴眼鏡四眼佬，俾POPO扑穿頭，一如既往 POPO，不施急救及幫忙止血，就算有防暴隊急救員，都完全不給予任何幫助，亦不准許義務急救員行近 !

正如荃灣心口中槍18歲學生，心口中槍逾三數分鐘，都完全冇任何警員行近施以救援，比戰場上敵對軍人更冷血，大家要針對性推上國際!!!

其實直接幫佢CALL白車可能救到佢

3萬隻狗，拉得幾多人丫，成班ON9

立場個個記者都咁高質嘅喂

比狗扑

昇哥真係成晚比人針對

司法程序

立場個女記者 d 語氣 好正

堆黑警個個都小學雞咁

日日照照照

好想入去做

幫你打燈 痴鳩左

唔係，一早grad咗，中學讀基朗only

又搞東方笑死

今日記者會串親謝狗
落左Order要針對

係咪上次元朗被襲嗰個立場姐姐

唔係 另一個

搞南亞

又蝦南亞人

肯走未...

又發癲

南亞再connect

popo癲撚左 圍屌昇哥

成班癲撚左咁
隻真警犬仲鎮定過佢地

啲popo次次都搞昇哥

唔比番部單車人地

警察日日好似痴線佬咁亂叫

搵埋愛動物人士齊聲遣責黑警不是，真狗比你黑警命珍貴得多呀

今次搞記者, 冇大sir, 冇pprb拉住
D散仔就會失控搞大件事

係咁不斷同記者嘈

愈睇愈唔開心

呢位單車巴打好勇

立場話聞到隻狗有好重酒味

搵人訪問個南亞喇 connect啊

上面想救火，下面不停放火

南亞巴係勇d

好似南亞黎

真成晚吠都無吠過 Good boi

立場妹妹個語氣好撚正

HKPF beat up citizens' head to bleed, did not provide first-aid immediately and refused voluntary FA to approach the victim.
As in Tsuen Wan, the 18-years-old being shoot in chest but no police helped him for over 3 minutes.
HKPF is more cold-blooded than military force on the field.

個立場女記者語氣好不屑好正

元朗係另一個南亞集中地

唔怪得上撚晒腦啦

南亞人黎
郁手郁腳班狗唔唔交仲要安慰佢

香港人真係賤過泥

比人捉個男仔一定係巴打 有隻蛙掛左起書包...

啱啱呢度，起碼同三個以上記者嘈

可能high埋野

有假露面狗今晚癲左成晚，心口有粉紅色帶

南亞人黎
郁手郁腳班狗唔咬仲要安慰佢

香港人真係賤過泥

係咪on9架 頭盔後面貼國旗係度遮識別碼

成日見比狗咬完都冇白車
究竟係冇人call白車定點

好大港女口音, 好地道

d狗好似好多都上番個冧巴

有撚

ching..平行時空..？

五十隻狗拉一個人?

香港冇你班警察 垃圾 低劣
你唔值得擁有香港

咁多個拉一個，唔講以為捉到拉登

有圖有真相
我就見唔到啦.........巴打....

立埸星哥真係慘
比十幾隻狗狂咬
全部狗食左藥 不停嗌 有個嗌到直頭上哂腦

睇緊港台，之前係個個都唔上

係咪唔用車
直接帶個手足遊街示眾?

昇哥又葉問

昇哥真係好慘

哇32台一路帶個男仔走一路屌
完全無視有記者係隔離

Stay safe please

元朗POPO拉完人要遊成條大街，不斷用電筒照面，有啲不斷指罵，好撚仆街 !

D狗7點放工時間出黎搞9元朗人
明顯根本無示威者係到
得D狗係到搞事
我又唔介意佢地做多D 激嬲埋班唔出聲的淺黃淺藍

昇哥 嘈到走音

冇街坊就搵記者鬧交 好撚正

昇哥真係好撚慘

把聲都拆拆地

係喎 勁撚癲

手足話要白車都唔撚call

有狗頭盔貼国旗

好想俾支水昇哥

屌你老母 成枝軍隊百幾隻狗捉住2條友遊街

佢個 tone 好 hea 咁，但講嘢又好中point

隻狗真係食左藥

聽到昇哥成晚咁勞氣，好痛心..唉....

佢辛苦左成晚..

隻便衣狗好小學雞

聽唔到昇哥影果個男仔咩名

班仆街藍屍有狗撐腰打人？

仲要一路行一路屌鳩佢
以為冇記者？影撚住晒都咁放肆

應該拎個錄音機不停loop 39-5

冇計 邊會夠狗大聲

昇哥真係好高汁

今日popo全重冇唔見人啵！

阿姐頂住架狗車

記者 市民 都可以警告 ， why not

點解唔可以警告?

係RTHK影

1個記者對百幾隻狗

好擔心昇哥會被捕

昇哥把聲走晒音....

成班未撚食藥

訓左幾耐

係
今日人地步署好晒

唔應該死纏係今日

今晚d狗好失控 應該係見到777去道歉谷住道氣

似食重藥 失哂理性

俾狗拉有冇受傷都好，有記者影住時就要即時入夢，要不省人士篤你拍你，都千萬唔好有反應，等白車送醫院起碼有得攤抖，否則捉你返狗屋48小時好難捱 !

昇哥今晚同左幾多隻狗嘈

昇哥真係記者界葉問
專業之餘亦可以做到撚狗

屌你老母 皇軍押戰俘遊街？

即刻課多五舊比立場

真心辛苦工作
絕對專重記者兩個字

幫手認人

上面有巴打話昇哥今日4點串親阿蛇所以而家俾狗針對 真架？

成班狗係度吠

係好撚專業

你都訓左幾年喇wor

見到被捕手足遊街示眾個心好痛

唔道歉會比其他激進伊斯蘭教徒報復

解散警隊, 刻不容緩

行哂全程大馬路返狗局
點解冇人嗌下佢地啲口令
X3停 X3向前行 X3轉左

警告都要講權力？我覺得被侵犯就可以警告架啦
唔通阿蛇去強姦，條女無權就唔可以警告佢郁手

今班班癲狗好似想滅絕元朗市民咁...好似要元朗市中心，一個市民都唔可以出現，直頭係唔可以喺班狗眼睇到範圍內出現，嚴過宵禁及戒嚴，瘋狗症發作好嚴重 !

班狗特登
因為冇人敢埋去

有名啦

元朗大馬路放左20幾粒中國製劇毒催淚彈啊

放心 以後每個月21號都會咁

人地做番本份又叫撚狗？

堅？
著咗對boot都矮過個盾

點只呀

班仆街元朗狗幾撚時死

老豆搵ON9仔
依隻癲狗今晚癲左好多次
完全係食左春藥狀態，立場話聞到佢成身酒味

啲狗真係自己摧毁香港狗隊形象

元朗難捱今次

仆街仲要不停大光燈照加辱罵

肯定唔止咁少

咁矮通常女狗黎

Sor冇追得好貼

呢班狗真係好撚垃圾屌你老母

而家手足走晒未

柒頭真係有樣睇

啲狗好似想破壞晒成個元朗國咁

從此元朗每個月冇咗21號

不嬲星哥都係最專業
佢做左好耐對警的記者工作
連邊隊咩職位都知

班死賤種狗

*昇

今晚非禮女示威者 同埋遊街都要推上國際

住元朗個d唔比夜返屋企 讀夜校/收夜點撚樣算

條友對眼突晒出嚟

元朗狗真係仆街到冇得再仆街

未 仲有d企起度屌狗....好多女既添 一陣賽跑又跑唔切

777唔道歉比穆斯林報復
777道歉 黑警報復香港人

又一粒

其實我覺得都幾ON9下
明知人21號會重防 會9拉
點解一定要21號去比人拉
人地又有晒戰術 夾埋藍絲一齊打你拉你

我自己覺得呢個方式其實幾蠢下
同預約被捕+打 有咩分別

push 真係吠左好多次

又用TG走佬

元朗人仲打緊呀

好臭呀

又黎催淚彈

d警察差唔多走 可以入南邊圍

又挑機點知柒到甩轆

個popo做咩 咁小學雞

係自己前面放TG封自己條路

而家唔開槍, 淨係射催淚彈

點解唔駛吹波波先on duty?

扮曬嘢做show 真係用火魔法都等你地行到先啦

隻真狗好撚慘 食左好多彈今日

不嬲都柒 中學都畢唔到業

全部都係咁低能

睇下邊一邊人多

現場仲有人咩？睇cable話只有記者唳喎

黑狗講乜我都只會覺得係仆街

12月21日係冬至，玩多兩個月我包狗狗真係散撚晒

有隻狗: 我地慢慢玩

隻真警犬dup撚晒耳...好撚慘啊.

黑社會會理咩

9點幾果陣仲帶住個口罩，瞳孔大撚到肯定啪左野

[url]

今日D汽油彈無乜火

9點幾果陣仲帶住個狗罩，依家忘形除撚埋
[url]

Walkie又講曱甴

睇到好撚燥
幾時可以炸撚死班仆街狗
大大聲對住街坊講屌你老母又係咁屌昇哥
睇到嬲撚到我著火咁

我覺得明顯係比緊壓力記者
無人無性帶記者遊花園

我懷疑佢地有幻覺
條大馬路一條友都無
一連放三粒

好多炸彈

死黑警

狠狠鶳一世永不原諒

邊台live?

又有RB?

傳媒聯絡員根本都唔係搞記者關係，同班警察急救員一樣，都係窮兇極惡對付市民，完全無盡自己職位責任!!!

成班狗今晚比人餵藥食？

直播元朗黑夜

rthk又影到五星旗頭盔

死仆街

似女狗黎

元朗市內多單程路, 狗車靈活性低

不嬲都係咁喎射完再衝向前

係，身型眼神都似

個男仔右手邊隻癲狗
早段時間一路行一路屌佢
癲鳩左

大馬路手足快走 有狗包緊去廣場

狗狗又夾硬拉高女性上身衫致內衣露出

認人

乜而家拘捕人可以皇軍咁遊街?

汽油彈 毛都見唔到條 死黑警

自己戴哂豬咀 之後射tg
咁拉左個兩個點

元朗d popo 咁撚窮, 無車用架

而家擺明無限催淚彈
一路行一路亂射

邊位魔法師撚狗咁勁

咩事

咪臭係
白衫果個遊左好耐

特登遊街攞彩

拉住兩個行街,前面又放緊Tg, 果兩個無面罩,咪食撚晒

好容易有意外
究竟邊個死蠢諗呢個方法

隻狗狗好慘 班仆街就上哂豬咀 佢就咩都無

好驚隻狗會暴斃

哇屌你老母 你街都咁捉左番警署咪

班狗直播途中仲話要“慢慢玩”

昇哥個cam交左更

乜而家見到人帶口罩就可以拘捕？
乜而家制服左疑犯仲可以繼續毆打？
乜而家可以向記者扔催淚彈同開槍？
無野係可以架 你係咪想搵監警會啊
去警察投訴課投訴囉
醒下啦

啱啱收工今晚元朗拉咗幾位手足

班狗同市民思維係脫節，咁比人拉再遊街d市民唔會覺得佢醜

警察政府仲有咩唔可以

都未必係手足啦街坊啦

rthk 影到ok開放俾市民暫避

其實唔係尻行
呃OT+專登放TG毒班市民
有咩事就話驚人搶犯 班狗好撚醒唔好當佢地傻

今晚D狗衝左幾十次黎講算拉得少
好多都係圍觀比人拉

呃OT估計係最主要

琴日比例來計就真係算少
今日又鳩拉補數

無法無天仲計咩OT 直接比糧都無人知

RTHK
狗周住個瘦仔做乜撚

無咁ga事 街坊黎

大家唔好入朗屏 好多狗車

另一邊又開波

明顯721單野唔想比人再提
見你地個個月都搞 點樣淡化
可能真係個個月重兵守21號都似

街坊落街買煙仔姐

起碼有20粒TG

又狂tg

你老母 又放題

一次過又十幾發TG
都唔知有無10個手足

毒煙周圍放

點解又放? 心情唔好?

屌 元朗好撚多雀仔 比佢地毒撚死曬啦

又放題

而家D TG射成7,80米咁遠

搵日裝修元朗啦咁撚串

米埔d雀點算好

頭先係咪開左咩槍?

引去d 鄉黑屋企一齊共享TG 嘛...

推一推隻癲狗

痴撚7線 完全唔諗後果

其實射咩嘢，都唔見人

支那產？

咁真係毒死

條街唔洗住人

聽日咪又繼續返工 唉

其實佢地係咪想用蝗製tg毒死晒我地
雖然唔係集中營但都用緊毒氣

12點換左更

感覺係專登亂射TG
等快D用完可以再係大陸入貨
再過水比大陸

好大煙

同感

D支那TG D煙爆得超快

無限TG

元朗兩邊全部都民居 關窗都入撚曬 痴撚線

放毒玩市民 射馬路為由
煙就貢上去

d煙好似唔同

唔知燈光問題定咩

係咪練緊槍？

係，空中就爆

一射即刻好快爆出煙
但亦都好似快消散左

大陸貨

投先9點幾果班已經返曬狗屋
依班新接力，現場手足要睇住

咁都唔係練支那兵?

又針對記者

班狗對住空氣射乜鳩

係咪妄想症，成日嗌住話汽油彈

D狗要銷數，亂射tg

差唔多

成班根本喂喂喂
制服部隊？
好笑！

屌你老味變左練靶場
擺到明練射支那TG

0000 九巴元朗通宵路線安排

N269
美孚方向：不停元朗廣場至谷亭街之間各站。臨時巴士站設於山水樓
天慈方向：不停又新街至元朗公園之間各站。臨時巴士站設於山水樓

N368
港島方向：不停元朗西總站至谷亭街之間各站。臨時巴士站設於山水樓
元朗方向：不停又新街至元朗西總站之間各站。臨時巴士站設於山水樓。

NA34
天水圍方向：於元朗市只停山水樓站後繼續前往天水圍

N30 / N30S
元朗方向：以鳳池村為終點站

草木皆暴徒

朗屏山水樓撤退

0000 九巴元朗通宵路線安排

N269
美孚方向：不停元朗廣場至谷亭街之間各站。臨時巴士站設於山水樓
天慈方向：不停又新街至元朗公園之間各站。臨時巴士站設於山水樓

N368
港島方向：不停元朗西總站至谷亭街之間各站。臨時巴士站設於山水樓
元朗方向：不停又新街至元朗西總站之間各站。臨時巴士站設於山水樓。

NA34
天水圍方向：於元朗市只停山水樓站後繼續前往天水圍

N30 / N30S
元朗方向：以鳳池村為終點站

比cctvb 易d剪片

慢同埋煙量低 好快散

大家幫手推

無乜full gear, 擺明係區內街坊
最多都係天水圍

炸彈都踢,有無常識??
炸斷隻腳唔好要納稅人養

炸彈懷疑都係popo自己放

係水邊圍

係咪on9係自己屋企射laser落去？

係樓上射laser果位
你係咪唔驚有狗上樓?

我想講。。。。
大部分大馬路既都係街坊 無gear
硬食毒煙

有無可能有小巴番屯門

睇黎警察同鄉黑講好左今晚唔好出黎，出現親嘅都可以隨便拉

呃撚夠ot未呀
阻撚人瞓覺

D散仔又發癲

撩癲狗日報記者

呢班狗係咪已經傻撚哂

失撚晒控 係咁屌

發晒癲

一隻狗已經show哂成隊狗既心態係點

痴撚線

做乜撚嘢

已經唔係好多手足
班狗唔知做乜咁

黑警同記者話「攪鳩我，攪咪撚野」

好能癲

黑警：網媒臭閪，扮記者

搞尻我

隻狗好撚正，聽日可以CAP出黎播

屌緊邊個記者

元朗popo d 經費係咪拎晒比圍村維穩
連車都無得出, 個個騎牛/行路
無錢入油

太子係唔係都出車

玩leaser 個位手足，係時候執執屋

突然諗起頭先有記者姐姐話聞到啲狗有酒味

呢段可以翻譯做中文放上twitter做文宣

同記者嘈交真係onlun9

水房警察做野

癲狗日報

對記者就最客氣

d 狗癲撚到

呢D都叫警察?

依段片正呀，民記可以LOOP

黑警：認撚住我，叫肥佬黎搞我

次次都係冇大sir 冇pprb拉住就發癲
依5分鐘可以cap落黎無限loop

班狗EQ真係好撚低

新界北水房警察做野

成班屌曬

今日冇外媒 癲左

藥效未過

好似聲gor 比Po 小緊

有D Po 控制唔到，不停挑機話記者

真係要搵人cut 返出黎怒播

今日明顯失控，應該好唔GUR今朝林鄭道歉

狗根本要改革先得

乜撚人權都唔識

全部

真正有牌爛仔 夾雜粗口屌人 以為自己好撚型

死黑警話影差人做咩
真係笑鳩死

記者聽日拎去4點鐘播啦

又射乜尻

贊成 記者會播番俾狗聽

咁都當到差 好撚野

包到成身黑色嘅black object話人哋係黑記

鄉黑係咪免費供應左毒品比差佬上電

這是正式錄用的警察嗎?

元朗警察係咪under
水房

班人控制唔到

癲狗

外媒照屌啦投先

蒙撚曬樣點認住你呀

講：佢老婆依家比人屌緊 佢地會失控

樓上D人唔使訓. 下次入村玩, 請班鄉下佬食TG

應該係話呢類人先當到差

成班癲撚左
屌哂d記者，馬路乜人都冇又tg放題

諗住射到幾點

班狗到依家都唔明 你地咁樣唔會令人到驚 只會當你地係on9

聽日我要見fb瘋狂loop

賤撚過哥布林

入村唔夠人多既話 融左都無人知

瘋狂屌人老母 屌鳩線

學中文👍

知唔知係邊個區，新界北？

錯啦 佢地本身就係咁on9
eq 低到 可以隨心拎槍射人

有cnn

eq 低先可以

元朗popo 無錢入油, 個個騎牛/行路

太子係唔係都出車元朗出牛

我今晚真係睇到唔識嬲，覺得班癲狗會令我地CONNECT好多人

好想投訴頭先個爛口 防暴警察

CNN好似紅底

痴撚哂線
無人係咁射TG
又舉住槍周圍錨

其實佢地做乜鳩呀
都無咩人啦 係咁射
點訓呀

D打盾聲好似開槍聲

唔係冇哂手足啦咩? 仲射?

狗玩完tg 未，佢諗住行到去邊

頭先昇哥話係新北

我想問新北警察
係咪歸水房？

射完未

前面仲有人？

究竟最終目的係咪想毒撚死哂元朗國既人

唔撚開心咪射囉 ， 又唔駛俾錢

屌你老母射到好似演習咁???

其實前面仲有咩野人?

一定要cut 出黎

其實頭先拉左好多放工返屋企既人
屌你老母元朗佢玩哂咩

真係痴撚哂線

係咪射做乜鳩

射完先可以科水

佢地又撞鬼

射似為發洩多

意猶未盡

佢地見到咩

冇

元朗式宵禁

元朗係勝和喎

射黎比d 市民聽
係d 示威者既錯

同上次一樣
應該都係鳩射練兵

要射晒啲過期貨買支那彈

到底佢地射麥9

cls當bb彈咁射

帶佢地入村射就好玩

求share 學中文片

痴撚線,721班黑警咁樣射班白衫
實個個黃變藍啦
屌你老尾!!今日痴撚左線

屌
講粗口驚西咩班黑警
蒙曬面起唔到底
記招問就「最緊要互相尊重，對罵係唔理想」
好撚嬲但根本冇野可以做

佢地再向前行有冇貴嘅私樓客？ 想睇popo 犯眾僧

好想睇元朗樓下跌 不過好似冇跌過

元朗popo 得步兵 好窮

咁既警隊質素

動亂到2047不是夢

呢班警犬失常到咁唔只唔適合執勤
放佢地出街都會對香港人構成危險
好多個都似飲左酒/食左藥/標左童

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

捉fa?

屌你老母 剩係識搞鳩啲女人仔同埋FA

呢個真
隻狗痴撚左線

係咪成晚比大SIR撚完, 鳩跑到無哂氣
而家鳩射TG

又玩鳩FA

又搞FA

拉FA

紅底照射, 話之你

魔警而家惡過聖上

FA手足被捉

點解唔出水炮車呀

DLLM 黑警又攪first aider

捕佢地放工 插佢兩刀仲好玩

好想睇你地元朗人出返黎再撚到佢地三四點
不過又會好危險

仲有14

記者聽日可唔可以大大聲用大聲公播玩尻我條片出黎

水邊圍山水樓撤退

0000 九巴元朗通宵路線安排

N269
美孚方向：不停元朗廣場至谷亭街之間各站。臨時巴士站設於山水樓
天慈方向：不停又新街至元朗公園之間各站。臨時巴士站設於山水樓

N368
港島方向：不停元朗西總站至谷亭街之間各站。臨時巴士站設於山水樓
元朗方向：不停又新街至元朗西總站之間各站。臨時巴士站設於山水樓。

NA34
天水圍方向：於元朗市只停山水樓站後繼續前往天水圍

N30 / N30S
元朗方向：以鳳池村為終點站

狗狗針對搜查及拘捕現場義務急救員

有呀， 全民抗警， 汽油彈燒人都唔割 咪撚再如常返工

拘捕fa做乜鳩？
屌你老母死黑警

建議記者聽日黑狗記招，播條粗口片

其實D TG好毒, 好多會入晒水/食物度

唔知放左幾多粒中國製催淚彈,應該成條街都好撚毒
勸各位元朗手足聽日唔好落街食野,同埋唔好喺元朗買餸

唔好旅遊區同中產區就係咁
訓唔倒仲要食煙

黑警都玩攬炒

狗狗針對搜查及拘捕現場義務急救員
● 狗自己人有事有傷就識搵急救員
● 狗傷左市民或示威者就拉急救員

攬炒
藍c 都要受

記招其實應該要有記者問問題個陣原汁原味重覆黑警既粗口
唔好「有警員講粗口」 「有警員講你講乜X嘢」
要直接重覆！

究竟有冇記者問：
點解黑警要蒙面
點解要落索帶
點解要用膝頭壓被捕人士

呢d問題比追問前一日既大事重要
好似今日你問清真寺單嘢
班黑警根本準備好曬

千奇唔好係太古 tko 靜坐

大佬。街坊無口罩無防毒面具
硬食毒煙啊

一公里大馬路長跑，今晚來回走左幾多轉

九龍塘

真係ON99
唔撚知射乜春
嘈撚住哂市民訓覺

見到班狗咁撚燥就好撚爽

懷疑班狗想毒死晒全元朗市民，咁就冇721呢個問題。

認真講
星期日食左好多TG, 今日唔舒服左成日, 成身唔舒服

仲要中國製,好撚毒

10分鐘前隻粗口狗 求片

連林奠都同班狗割晒蓆啦

所以最近海上好多死魚浮面，原因係近四個月不停TG放題，落雨或洗街時，就流哂落雨水及污水渠，再流出大海所致 !

黎緊支那煙放題

可以入有錢佬區做野

九龍塘, 美孚未食過 成班離地仲支持魔警

你老尾住大馬路真係慘過狗

大馬路兩則既食肆一早已經污染晒
egB仔

保護記者
感謝提供是日笑話

等陣就有,未SEND返廠

狗狗每逢發狗癲時發洩唔到，都搵義務急救員玩，垃撚圾 !

去下yoho midtown 放，射下班中產

快認人

D煙勁毒, 已經入晒水
我肚痛左成個幾星期, 而家買水飲先無事
佢地亂射, D水有排都唔好
食物都應該有D中左TG

已毒死

今晚d胡椒辣蟹辣過平時好多，離遠個鑊三個街口都辣到痛。

FA唔驚，玩48個鐘就放
有錢D可以好似尋日果個咁上高院申人身保護令即放

美孚走唔到, 但個人覺得九龍塘, 絕對可以玩

住樓上都流哂眼淚

直接播片

fb唔該瘋狂share
好多人訓咗欣賞唔到黑警流利生動既語言

唔爽 紅燒狗肉
狗仆街就話姐

希望la

TG會破壞消化系統
儘量唔好食出過TG既區既野, 水就入晒, 買水飲

係啦, 帶部 ipad pro 即場播俾佢地睇爽下

咁冷靜, 應該落慣場
或者RN or 真醫生

食咩可以解毒？
啱啱食咗2次tg

萬能key，唔理想，可以改善

你發夢咋？

same
無gear

只有狂飲水
搵國難忠醫拎藥
準備聽日會狂咳同柯TG爛屎

為屌狗,之後俾人捉,真係好咩好擔心俾人捉左嘅手足

無話好唔好，出得去都預左有風險
運動持續其中一個方式黎

唔放, 似係拉人

射你咪射你 ， 屌你老母 全港唯一執法者 ， ot有錢收 不過收得唔開心咪射兩粒俾你地食下 ， 屌你老母黑警 mon撚住呀 遲早火燒狗肉 出街俾人用刀斬都冇人割 一係你就咪撚收工

天水圍點救手足好

［再開突發］前線醫生秘方應對發夢後遺症!!

舊post重推
依家啲tg仲要made in China
不可不防

千奇唔好搞佢地d 仔女

放咗啦

可以去唔同地方 下個月21號

一定要全香港人記實依一日

FA放左

豆漿

海帶綠豆沙

我見香港啲舊電影教係用啲鎖鏈鎖撚住道大門放火成家燒

應該唔會再有人入元朗

住大馬路個啲唔洗訓

大馬路來回行好多轉喇喎...
咁樣呃ot

其實拉嘅多數係街坊類。
發夢見到元朗個人數都完全唔係任何抗爭級數。
夢見狗仲多過人

都唔知做乜柒

(再post)屌哂你班連登仔 班狗老婆有無比人屌我唔知 淨係知有兩個手足屌狗比人捉左咋！！！

比狗非禮女手足戴左隔熱手套
實比狗屈

南亞屌狗冇成本

各位手足，一點大馬路見

警署有屎味

班狗自己紅燈直行直過，依家屌記者唔跟燈過馬路，無特權

好撚多嗲 屌佢老母

屌鳩有線衝紅燈

痴鳩線
仲話擔心記者安全
你自己架車衝紅燈又得

有特權嘛

佢嗰句好似話「你地無人權」, 係嘛?!

冇特權

得差佬可以大撚晒

btw，遲d大清算，唔好諗住有其他人救你地呀死差佬

架benz唔開車又比班狗屌係曱甴

黑狗話人目無法紀
笑撚死人咩屌你老母

元朗D狗好撚癲 完全控制唔到自己情緒 又唔驚CAM

fuck the popo

哇 好少有
32台仲未收工

記者無特權唔撚拉鳩晒佢地７１入晒立法會直播？
你老婆比人屌緊呀

咁刺激，點收工呀

包撚到木乃伊咁做乜都得 你都唔驚喇

防暴捉人交通燈, cheap 到

今日D狗唔玩上落車,
係咁來回行做乜鳩

有無爆粗屌記者條片？

我都聽到
勁撚戇鳩

平時32早早就收工
依家仲直播緊
睇記者傾計同講粗口

4點鐘又有人撐, 驚西咩

D黑底響喉出哂黎大馬路

蒙面唔驚係一回事 有時其他狗都會收歛下 佢地真係唔撚理俾鏡頭影住自己發癲 果下厲害

其實有時真係好唔明點解差佬仲未知驚

明明一定俾新政府/現任（吹緊風）清算

架車話讓埋記者行
班狗發撚哂癲話黑記黎 又屌鳩個女士係曱甴
好撚On9

唔通無知真係勇敢既原動力

人有知識，反而成為制肘，因為有所顧慮。。

班狗喺元朗廣場大馬路已發撚晒癲啦
有條女企喺渣打門口望班狗兩眼，班狗失驚無神fing粒TG散彈出嚟，喺正條女個頭頂上空爆。
又無端端喝鳩橋上d街坊、叫街坊落去隻抽（又唔見佢咁撚勇除gear上嚟隻抽）。

元朗班狗係寧舍啪咗春藥咁款！

岩架啦 隨時個女士係藍絲黎
d狗狗係人都屌我地個就愈多自己人

都做衰左,學共產黨咁衰落去,仲係軍政府有排都未比人清算

盡再元朗都仲有live

而種大晒既狀態維持得幾耐呀，到佢弱勢時，就係時候棒打落水狗

鄉黑底

其實今日拉咗好多係咪大部分街坊？見到好多都無裝備

香港而種狀態可以維持幾耐呀對掌權者黎講，清算佢哋係最低成本去平息民憤嘅方法

讓記者行都唔會係藍絲啦

其實元朗好多鋪頭多咗人睇apple daily
想知係咪同路人好簡單，偷睇下隔離睇緊咩media
唔好聽風向逼人地表態，好多表晒態啦，用你地隻屎眼望清楚啦

初發現廢佬地點為：耀興樓
相信為該大廈住戶 #手足報料
From TG

幫手傳開去俾天水圍手足
大家小心

我驚係港共再無所可恃，將永續皇軍治港作最後一條救命稻草咋。
尤其一日維尼唔落台，黃俄都唔會比你港共改弦易轍吹和風。

其實今日根本無人諗過要開band，大家真係預靜坐悼念，大部份都係街坊，鹽水都唔多支呀。

要等有錢佬岀聲，但香港d有錢佬。。

全部街坊黎架

真街坊，或者可以講係可以步行返屋企既街坊

我都即時諗到3年零8個月

而家777已經可以改名做磯谷月娥

另外

0108 元朗西菁街有3部私家車不停兜圈，手足小心
From TG

推！

有片，大家快D SHARE，聽朝人人搭車聽

所以真係唔知d狗高層諗咩
大部份都係去靜坐 帶得裝都只係諗住保護靜坐人士免受狗員傷害

好多街坊其實都唔係諗住去靜坐
只不過係岩岩放工番元朗/要離開元朗 或者落街食飯
有d仲係要元朗坐車出去番夜更等等等等

最後全部比狗搞到食毒煙 行過或者企係到都要比佢地發泄咁罵
番到屋企坐定定就可以開始食佢地射D毒煙

上次921最後又係因為D狗無啦啦係爬上西鐵站先搞到咁大獲
根本無狗出現GA地方係最和平
次次都係佢地出現先破壞曬個和平局面
D狗愈搞愈激起民憤 愈出黎愈燒得多市民

完全係好似有人係到利用D狗故意令不問世事市民同和理勇武都 connect埋更加憎恨個政權同警隊 KEEP住令我地要識去反抗

黑警失控狂爆粗鬧記者，叫人認住佢但唔除面罩

有片，大家快D SHARE，聽朝人人搭車聽

唔憤氣囉，唔輸得囉
根本就唔係為執法

總要俾人吹走咁多人

要靠自己人，得元朗人自己識路走

今日無rb 無哨
比人包就死

救救真警犬

今日好多哨啵

多謝指導

我宣佈今晚勝和警察同１４警察well done

喜利包個次無人知
班狗tg放題 手足亂咁走

現場有人報喜利 都幾大聲
利申：街坊

Tank man